# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-10 09:33+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-08-16 10:22+0000\n"
"Last-Translator: JohnsonWang <johnsonwong@westudyin.cz>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/slushpool/js/zh_Hans/>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.8\n"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:414
#: /checksum/9B5QaqhIGW
msgctxt "UI"
msgid "Hash Rate<br/>(5 minutes)"
msgstr "哈希率<br/>(5分钟)"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1160
#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:474
#: /checksum/kICWnnCytC
msgctxt "UI"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:663
#: /checksum/m01JY0wVJ1
msgctxt "UI"
msgid "The system will report issues, when hash rate drops below this value."
msgstr "当哈希率降到低于此值时，系统会报告问题。"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1364
#: /checksum/A6BCK2pglN
msgctxt "UI"
msgid "Worker Attribute"
msgstr "矿工属性"

#. Transaction state
#: shared/types/payouts.tsx:80 shared/types/payouts.tsx:85
#: /checksum/XDZe5u3r3T
msgctxt "UI"
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:821
#: /checksum/c6lgLrh4ii
msgctxt "UI"
msgid ""
"Showing <strong>{visible, number}</strong> of {all, plural, =1 "
"{<strong>#</strong> Worker} other {<strong>#</strong> Workers}}."
msgstr ""
"显示 {all, plural, =1 {<strong>#</strong> Worker} 和其他 {<strong>#</strong> "
"Workers}}的 <strong>{visible, number}</strong>。"

#: shared/constants/strings.tsx:8 /checksum/zZWxwqbHgJ
msgctxt "UI"
msgid "Hash Rate (1 day)"
msgstr "哈希率（1天）"

#. Block state
#: packages/slushpool/app/blocks/containers/Blocks.tsx:217
#: /checksum/rgcH2HeDE8
msgctxt "UI, Blocks"
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:245
#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:944
#: /checksum/asEP9aBWsG
msgctxt "UI"
msgid "Click to reload data"
msgstr "点击重新加载数据"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:447
#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:585
#: shared/constants/strings.tsx:13 /checksum/sEEmEZZ3Th
msgctxt "UI"
msgid "Alert Limit"
msgstr "警告限值"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:208
#: /checksum/Stn+uUFS0l
msgctxt "UI"
msgid "Do you wish to continue?"
msgstr "您想继续吗？"

#: packages/slushpool/app/blocks/containers/Blocks.tsx:179
#: packages/slushpool/app/blocks/containers/Blocks.tsx:196
#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:244
#: /checksum/fpfVw0h4Z7
msgctxt "UI"
msgid "Block Value"
msgstr "区块价值"

#: shared/constants/strings.tsx:12 /checksum/GndtlUrZ52
msgctxt "UI"
msgid "Auto-detect Alert Limit"
msgstr "自动检测警报限值"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:475
#: /checksum/VBY14tD+Y8
msgctxt "UI"
msgid "Minimum<br/>Difficulty"
msgstr "最低<br/>难度值"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkerDetail.tsx:267
#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:644
#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:616 /checksum/tun3GYVgWW
msgctxt "UI"
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: packages/slushpool/app/monitoring/components/MonitoringChart.tsx:90
#: shared/components/WorkerStateIcon/index.tsx:42
#: shared/constants/strings.tsx:42 /checksum/M3tmYmgoSR
msgctxt "UI"
msgid "Low"
msgstr "低"

#: shared/components/Toast/index.tsx:119 /checksum/Qn5JHLqyuz
msgctxt "UI"
msgid "Click to dismiss"
msgstr "点击取消"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:676
#: /checksum/Peb5Lft3Ya
msgctxt "UI"
msgid "Use default minimum difficulty"
msgstr "使用默认最低难度值"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkerDetail.tsx:216
#: /checksum/BrXMTWJAMr
msgctxt "UI"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: shared/constants/strings.tsx:16 /checksum/Q6ySq1k9nO
msgctxt "UI"
msgid "Worker ID"
msgstr "矿工ID"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkerDetail.tsx:217
#: /checksum/AfRegejHzO
msgctxt "UI"
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/Dashboard.tsx:335
#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:562
#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:402
#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:541
#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:386
#: /checksum/ZmaSh77Mdf
msgctxt "UI"
msgid "Revert"
msgstr "还原"

#: packages/slushpool/components/ModernizrMessage/index.tsx:25
#: /checksum/l3782sWlhm
msgctxt "UI"
msgid ""
"Please <a href=\"{link}\" target=\"_blank\">upgrade your browser</a> to "
"improve your experience."
msgstr "请<a href=\"{link}\" target=\"_blank\">升级您的浏览器</a>以改善体验。"

#. Transaction state
#: shared/types/payouts.tsx:91 shared/types/payouts.tsx:96
#: /checksum/hjYnsGxl+R
msgctxt "UI"
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:90
#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:450
#: /checksum/PF+vOxJHI0
msgctxt "UI"
msgid "State"
msgstr "状态"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:609
#: /checksum/roX9ScQZN7
msgctxt "UI"
msgid "Mandatory field (only letters, numbers and: _ @ + - )"
msgstr "必填项（仅字母，数字和: _ @ + -）"

#: packages/slushpool/app/blocks/containers/Blocks.tsx:339
#: /checksum/LX6tv48MnY
msgctxt "UI"
msgid "Block <span>History</span>"
msgstr "区块 <span>历史</span>"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1146
#: /checksum/Tcv1V8mF6r
msgctxt "UI"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: packages/slushpool/app/helpCenter/utils/exampleCharts.tsx:18
#: packages/slushpool/app/stats/containers/PoolHashrateChart.tsx:28
#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkerHashRateChart.tsx:37
#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1105
#: packages/slushpool/coinmint/Dashboard/containers/UserHashrateChart.tsx:25
#: shared/components/jsonView/registry/panel/base/UserHashrateChart.tsx:49
#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:69
#: shared/constants/strings.tsx:5 /checksum/CRSAJZIsB5
msgctxt "UI"
msgid "Scoring Hash Rate"
msgstr "计分哈希率"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:581
#: /checksum/7n/XDkNyTQ
msgctxt "UI, workers"
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷方式"

#: packages/slushpool/app/blocks/containers/Blocks.tsx:113
#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:178
#: /checksum/pASZSuEize
msgctxt "UI"
msgid "Pool Scoring<br>Hash Rate"
msgstr "矿池计分<br>哈希率"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:546
#: /checksum/X+FRpHsYmL
msgctxt "UI"
msgid "Edit {num, plural, =1 {Worker} other {# Workers} }"
msgstr "编辑{num, plural, =1 {矿工} other {# 矿工} }"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:182
#: /checksum/CTk9d3eBn4
msgctxt "UI"
msgid "Select attribute"
msgstr "选择属性"

#: shared/components/AttributeApplyBox/index.tsx:330 /checksum/gvYEYXDRB9
msgctxt "UI"
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1123
#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:549
#: /checksum/Vmo3LCisNu
msgctxt "UI"
msgid "New Worker"
msgstr "新矿工"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkerDetail.tsx:133
#: /checksum/iggK2aOFM5
msgctxt "UI"
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/Dashboard.tsx:349
#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:569
#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:551
#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:396
#: /checksum/159JcZalFp
msgctxt "UI"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:371
#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:410
#: shared/components/jsonView/registry/panel/primary_content/BlocksTable.tsx:109
#: /checksum/TXeXDvJhmD
msgctxt "UI"
msgid "Processing…"
msgstr "正在处理…"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:630
#: /checksum/B52aRen/mB
msgctxt "UI"
msgid ""
"The monitoring system will detect and report any hash rate issues related to"
" this worker."
msgstr "监控系统会检测和报告任何与此矿工有关的哈希率的问题。"

#: packages/slushpool/app/blocks/containers/Blocks.tsx:95
#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:160
#: /checksum/aXIlLuM/17
msgctxt "UI"
msgid "Block Found At"
msgstr "区块被发现在"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:434
#: shared/components/AttributeApplyBox/index.tsx:307 /checksum/0XXaTHcnXI
msgctxt "UI"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: shared/lib/fetch-base.tsx:119 /checksum/WhqjhjWaUp
msgctxt "UI"
msgid "Server error: please try again after few minutes"
msgstr "服务器错误：请几分钟之后重试"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:629
#: /checksum/D7qMyDjeui
msgctxt "UI"
msgid "Enable monitoring"
msgstr "启用监控"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:132
#: /checksum/PSYuFaJ2IL
msgctxt "UI"
msgid "Fee"
msgstr "费用"

#: packages/slushpool/app/monitoring/components/MonitoringChart.tsx:84
#: shared/components/WorkerStateIcon/index.tsx:41
#: shared/constants/strings.tsx:41 /checksum/UIMqO0LvsM
msgctxt "UI"
msgid "OK"
msgstr "正常"

#: shared/constants/strings.tsx:6 /checksum/7+2tm+wfJA
msgctxt "UI"
msgid "Hash Rate (5 minutes)"
msgstr "哈希率（5分钟）"

#: shared/constants/strings.tsx:26 /checksum/sXKIRn3DDu
msgctxt "UI"
msgid "There is nothing to show here"
msgstr "无数据显示"

#. Block state
#: packages/slushpool/app/blocks/containers/Blocks.tsx:213
#: /checksum/LR+xV8DvFj
msgctxt "UI, Blocks"
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:427
#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkerDetail.tsx:308
#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:444
#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:604
#: shared/constants/strings.tsx:17 /checksum/owTgEA4biO
msgctxt "UI"
msgid "Worker Name"
msgstr "矿工名"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:646
#: /checksum/4Pm3Ebzwwf
msgctxt "UI"
msgid "Automatically estimates Hash Rate of your worker by its past activity."
msgstr "根据您矿工过去的活动自动评估哈希率。"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkerDetail.tsx:218
#: shared/components/format/Interval/index.tsx:55 /checksum/vkQ1giC8GS
msgctxt "UI"
msgid "Now"
msgstr "当前"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:426
#: /checksum/XSuG5nVrYX
msgctxt "UI"
msgid "Hash Rate<br/>(1 day)"
msgstr "哈希率<br/>（1天）"

#: shared/lib/fetch-base.tsx:135 /checksum/f3DIqQ08K+
msgctxt "UI"
msgid "Check your internet connection"
msgstr "请检测您的网络连接"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:485
#: /checksum/ZksSowUbnS
msgctxt "UI"
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1398
#: /checksum/751Y4Gt7ND
msgctxt "UI"
msgid "Clear Filters"
msgstr "清除筛选"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:611
#: /checksum/h0HL8oD4jk
msgctxt "UI"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:662
#: /checksum/4Q/XUBliBf
msgctxt "UI"
msgid "Number bigger than 0.5"
msgstr "比0.5大的数"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:408
#: /checksum/oBXvu2n4HP
msgctxt "UI"
msgid "Scoring<br/>Hash Rate"
msgstr "计分<br/>哈希率"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:207
#: /checksum/hQNcjbVnOD
msgctxt "UI"
msgid "You have requested an invalid update. Those changes WILL NOT BE SAVED."
msgstr "您请求了无效的更新，这些更改将不会被保存。"

#: packages/slushpool/app/blocks/containers/Blocks.tsx:139
#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:71 /checksum/s0ovsLQ8LN
msgctxt "UI"
msgid "Pool Luck"
msgstr "矿池运气值"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:206
#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:751
#: shared/components/jsonView/registry/panel/primary_content/BlocksTable.tsx:83
#: /checksum/vkdVwlVmdZ
msgctxt "UI"
msgid "Your Reward"
msgstr "您的收益"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:895
#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:977
#: /checksum/AVyu6d8vh0
msgctxt "UI"
msgid "Labels updated"
msgstr "标签已更新"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:458
#: /checksum/+OmjqSa1QZ
msgctxt "UI"
msgid "Alert<br/>Limit"
msgstr "警报<br/>限值"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:143
#: /checksum/fXmA0i2C7Q
msgctxt "UI"
msgid "Multiple values for selected workers"
msgstr "所选矿工多项值"

#: shared/components/WorkerStateIcon/index.tsx:43
#: shared/constants/strings.tsx:43 /checksum/hxhWgQkAOg
msgctxt "UI"
msgid "Off"
msgstr "禁用"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1134
#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:715
#: /checksum/PNo7aCTOnR
msgctxt "UI"
msgid "Manage Labels"
msgstr "管理标签"

#: packages/slushpool/components/ModernizrMessage/index.tsx:33
#: /checksum/MPQ5Ounbp7
msgctxt "UI"
msgid "You are using an outdated browser."
msgstr "您正在使用过时的浏览器。"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:990
#: /checksum/C2NPrRhPPo
msgctxt "UI"
msgid "Workers updated"
msgstr "矿工已更新"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:434
#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:396
#: /checksum/NQj4Mc1bgR
msgctxt "UI"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:127
#: /checksum/8YUQYbaZUH
msgctxt "UI"
msgid "Amount"
msgstr "数额"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkerNameAndEdit.tsx:44
#: /checksum/SBJSO8yJCb
msgctxt "UI"
msgid "Edit worker"
msgstr "编辑矿工"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:699
#: /checksum/aLNNujjKu9
msgctxt "UI"
msgid "Pool always assigns difficulty equal or greater than this value."
msgstr "矿池总会分配等同或大于此值的难度系数。"

#: packages/slushpool/app/@factories/createPagedChart.tsx:527
#: packages/slushpool/coinmint/Dashboard/containers/UserHashrateChart.tsx:74
#: shared/components/jsonView/registry/panel/base/UserHashrateChart.tsx:104
#: /checksum/ApV9MxcwG2
msgctxt "UI"
msgid "Recent <span>Hash Rate</span>"
msgstr "近期 <span>哈希率</span>"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:829
#: /checksum/gPEvMZOwp9
msgctxt "UI"
msgid "<strong>{selected, number}</strong> selected."
msgstr "<strong>{selected, number}</strong> 已选择。"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:420
#: /checksum/YQkCORSOA1
msgctxt "UI"
msgid "Hash Rate<br/>(1 hour)"
msgstr "哈希率<br/>（1小时）"

#: packages/slushpool/app/monitoring/components/MonitoringChart.tsx:109
#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:186
#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkerDetail.tsx:215
#: shared/components/WorkerStateIcon/index.tsx:44
#: shared/constants/strings.tsx:44 /checksum/mNp+r9gd5E
msgctxt "UI"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: packages/slushpool/app/activity/containers/Activity.tsx:102
#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:85
#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:726
#: /checksum/gl6ew41IyG
msgctxt "UI"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkerDetail.tsx:104
#: /checksum/pofE1lLZz1
msgctxt "UI"
msgid "Click to return"
msgstr "返回请点击"

#. Transaction state
#: shared/types/payouts.tsx:65 shared/types/payouts.tsx:70
#: /checksum/pZthTdiSIZ
msgctxt "UI"
msgid "Processing"
msgstr "正在处理"

#: packages/slushpool/app/blocks/containers/Blocks.tsx:100
#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:165
#: /checksum/xTV+/EY8Kh
msgctxt "UI"
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:774
#: /checksum/x+ZZaPbDWr
msgctxt "UI"
msgid "Select None"
msgstr "全不选"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:772
#: /checksum//N7IFD+0zS
msgctxt "UI"
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:185
#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkerDetail.tsx:214
#: /checksum/8lnFStJQyT
msgctxt "UI"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkerDetail.tsx:153
#: /checksum/BSZyAEq5P2
msgctxt "UI"
msgid "Worker deleted"
msgstr "矿工已删除"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkerDetail.tsx:268
#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:645
#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:617 /checksum/6W3DWZ2mpo
msgctxt "UI"
msgid "Day"
msgstr "日"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:65
#: shared/constants/strings.tsx:18 /checksum/yFbR4LiIug
msgctxt "UI"
msgid "Last Share"
msgstr "上一次share"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkerDetail.tsx:294
#: /checksum/GhmWZyJcUp
msgctxt "UI"
msgid "All Workers"
msgstr "所有矿工"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1033
#: /checksum/TC+S+oLRct
msgctxt "UI"
msgid "New worker created"
msgstr "新矿工已创建"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:773
#: /checksum/Ib76Dg0JtE
msgctxt "UI"
msgid "Select Page"
msgstr "选择页面"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkerDetail.tsx:300
#: /checksum/MkmLbt4X0r
msgctxt "UI"
msgid "Edit Worker"
msgstr "编辑矿工"

#: shared/constants/strings.tsx:11 /checksum/oxsAhqqz3D
msgctxt "UI"
msgid "Monitoring State"
msgstr "监控状态"

#: shared/components/AttributeApplyBox/index.tsx:318 /checksum/+LHqrWmKzK
msgctxt "UI"
msgid "Create new"
msgstr "创建新的"

#: packages/slushpool/components/ModernizrMessage/index.tsx:35
#: /checksum/77CGAbdGz1
msgctxt "UI"
msgid "Your browser does not support all features needed for this site."
msgstr "您的浏览器不能支持所有网站所需的特性。"

#: packages/slushpool/app/blocks/containers/Blocks.tsx:134
#: /checksum/QARY/DRTV6
msgctxt "UI"
msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:594
#: /checksum/8M5qzEvpp2
msgctxt "UI"
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:496
#: shared/types/scalar.tsx:31 /checksum/qo+Q0pwj9q
msgctxt "UI"
msgid "New"
msgstr "新的"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkerDetail.tsx:325
#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:492
#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:724
#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:465
#: shared/constants/strings.tsx:15 /checksum/MvxLuR68y7
msgctxt "UI"
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: shared/constants/strings.tsx:7 /checksum/jMKJmHwYeZ
msgctxt "UI"
msgid "Hash Rate (1 hour)"
msgstr "哈希率（1小时）"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkerDetail.tsx:266
#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:643
#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:615 /checksum/znNVSjbEOl
msgctxt "UI"
msgid "5 minutes"
msgstr "５分钟"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:645
#: /checksum/g0SuxzSQXY
msgctxt "UI"
msgid "Auto detect Alert Limit"
msgstr "自动检测警报限值"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:390
#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:362
#: /checksum/c74evxe3qm
msgctxt "UI"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:691
#: shared/constants/strings.tsx:19 /checksum/vpeMrpC58v
msgctxt "UI"
msgid "Minimum Difficulty"
msgstr "最低难度值"

#: packages/slushpool/app/blocks/containers/Blocks.tsx:144
#: /checksum/1PgH4f1ubC
msgctxt "UI"
msgid "Block #"
msgstr "区块 #"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:336
#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:679
#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/Dashboard.tsx:341
#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:396
#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:544
#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:392
#: shared/components/Confirm2ndFactor/index.tsx:296
#: shared/components/jsonView/lib/EditorPalette.tsx:330
#: shared/components/jsonView/registry/settings/form/Prompt.tsx:127
#: /checksum/1r/fx4e7T/
msgctxt "UI"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: shared/components/format/Timesince/index.tsx:33 /checksum/LQRZ60zHIu
msgctxt "UI"
msgid "{num, plural, =1 {Week} other {Weeks} }"
msgstr "{num, plural, =1 {周} other {周} }"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:502
#: /checksum/qZkF2cYPPe
msgctxt "UI"
msgid "Notifications & Visibility"
msgstr "通知&能见度"

#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:124
#: /checksum/DdPzpYBN/G
msgctxt "UI"
msgid "Proved Average<br>Hash Rate"
msgstr "已证实的平均<br>哈希率"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:887
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:979
#: /checksum/y9lJVYfpYJ
msgctxt "UI"
msgid "6-digit number"
msgstr "6位数"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:936
#: /checksum/zP3YID/7nw
msgctxt "UI"
msgid "Enter the generated one-time password into this form."
msgstr "请在这个格式里输入生成的一次性密码。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:417 /checksum/HSctMfqdth
msgctxt "UI"
msgid "<span>Confirmed</span> Reward"
msgstr "<span>已确认的</span>收益"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:342
#: /checksum/BIIEHfc+J8
msgctxt "UI"
msgid "Lock Payout Address"
msgstr "锁定收益支付地址"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:76
#: shared/constants/strings.tsx:3 /checksum/eRnovy5Oed
msgctxt "UI"
msgid "Active Workers"
msgstr "启用的矿工"

#: packages/slushpool/app/settings/containers/SettingsApp.tsx:194
#: /checksum/D+W+rowx1j
msgctxt "UI"
msgid "Loading…"
msgstr "加载中…"

#. rewards progressbar label appendix
#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:571 /checksum/Eulpo/1DAG
msgctxt "UI"
msgid "to payout"
msgstr "支付收益"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:81 /checksum/4ulMpxs6En
msgctxt "UI"
msgid "Current Round Start"
msgstr "当前轮开始"

#: shared/components/jsonView/registry/panel/primary_content/BlocksTable.tsx:88
#: /checksum/mofSr4SgSj
msgctxt "UI"
msgid "Confirmation Status"
msgstr "确认状态"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1026
#: /checksum/6sQ0a+t4t6
msgctxt "UI"
msgid ""
"Alternatively if you do not have access to your authentication software, you"
" can disable your OTP protection by sending us message signed by your "
"bitcoin wallet"
msgstr "如果您不能访问您的身份验证软件，您能通过给我们发送由您的比特币钱包签署的信息的方式，禁用您的OTP保护"

#: shared/components/jsonView/registry/panel/base/UserHashrateChart.tsx:120
#: /checksum/D/XAgFKjPI
msgctxt "UI"
msgid ""
"Vertical lines represent blocks found by the pool. They are labeled with "
"#block numbers."
msgstr "垂直线代表矿池发现的区块。它们被标注了#矿区号。"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:555
#: /checksum/cSOvsdAcNM
msgctxt "UI"
msgid "Miner login"
msgstr "矿机登录"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:583
#: /checksum/N5+Lx3Uzb/
msgctxt "UI"
msgid "Change Email"
msgstr "更改邮箱"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:579
#: /checksum/CaydDabFmX
msgctxt "UI"
msgid "Default value from user profile"
msgstr "来自用户资料的默认值"

#: packages/slushpool/app/blocks/containers/Blocks.tsx:123
#: /checksum/a1/l1+h1xX
msgctxt "Intro"
msgid ""
"This value and your scoring hash rate from the same time are used for "
"calculating your reward for the block."
msgstr "您的计分哈希率的值同时也是用于计算您的区块收益的。"

#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/Dashboard.tsx:262
#: /checksum/bkcRr22HZg
msgctxt "UI"
msgid "Extended View"
msgstr "扩展视图"

#: shared/components/format/Timesince/index.tsx:32 /checksum/T7iks5MFff
msgctxt "UI"
msgid "{num, plural, =1 {Month} other {Months} }"
msgstr "{num, plural, =1 {月} other {月} }"

#: packages/slushpool/app/activity/containers/Activity.tsx:189
#: packages/slushpool/app/blocks/containers/Blocks.tsx:346
#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/Dashboard.tsx:394
#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:291
#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:618
#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:360
#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1313
#: /checksum/bur97dyHxQ
msgctxt "UI"
msgid "Loading data…"
msgstr "数据加载中…"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:455 /checksum/lujdJxQQMY
msgctxt "UI"
msgid "<span>Estimated</span> Reward for Current Block"
msgstr "<span>预估的</span>当前矿区的收益"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:677
#: /checksum/2TX7Wuka28
msgctxt "UI"
msgid "User minimum difficulty from your user profile settings."
msgstr "来自您用户资料设置的用户最低难度值。"

#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:134
#: /checksum/FTJnaiU8Wl
msgctxt "UI"
msgid "Maximum<br>Reached Difficulty"
msgstr "最高<br>已达的难度值"

#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:324
#: /checksum/jZ3sl+xz5F
msgctxt "UI"
msgid ""
"Chart shows maximum difficulty per minute for <strong>hour preceding "
"selected time</strong>. Values satisfying <strong>current network "
"difficulty</strong> are highlighted."
msgstr ""
"图表中显示<strong>选择的时间的前一小时</strong>的每分钟最大难度。其中，满足<strong>当前网络难度</strong>的值被高亮标注出了。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1563
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1701
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1837
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1973
#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:63
#: shared/constants/strings.tsx:23 /checksum/8mv4GtLoVs
msgctxt "UI"
msgid "Payout Threshold"
msgstr "收益支付阈值"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:227
#: /checksum/mytBS9COvr
msgctxt "UI"
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:119
#: /checksum/OuGxZ4C9GA
msgctxt "UI"
msgid "End of Period"
msgstr "时段末"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:184
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1415
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1613
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1751
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1887
#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersApp.tsx:26
#: /checksum/q6yrENiASR
msgctxt "UI"
msgid "Workers"
msgstr "矿工"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:78 /checksum/6eyHUfhqrm
msgctxt "UI"
msgid "Block Difficulty"
msgstr "矿区难度"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:555
#: /checksum/Dp8XG3omwo
msgctxt "UI"
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/Dashboard.tsx:349
#: /checksum/fDfAhk+6Iv
msgctxt "UI"
msgid "Saving…"
msgstr "保存中…"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1005
#: /checksum/XeZU8lscVg
msgctxt "UI"
msgid "Your two-factor authentication is successfully configured."
msgstr "您的两步验证已成功配置。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:608
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:633
#: /checksum//t7Oaakver
msgctxt "UI"
msgid ""
"If you do not have access to your former email account, you may confirm the "
"change by wallet signature."
msgstr "如果您不能访问之前的邮箱，您可以使用钱包签名来更改。"

#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:299
#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:334
#: /checksum/AKhOJqs+5K
msgctxt "UI"
msgid "Network Difficulty"
msgstr "网络难度"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:262
#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:173
#: packages/slushpool/app/settings/containers/SettingsApp.tsx:69
#: packages/slushpool/app/settings/containers/SettingsApp.tsx:250
#: /checksum/4rTQE18CBV
msgctxt "UI"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:658
#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:79
#: shared/constants/strings.tsx:21 /checksum/JFQxj9tV7w
msgctxt "UI"
msgid "Workers States"
msgstr "矿工状态"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1048
#: /checksum/zfvXjAU7JF
msgctxt "UI"
msgid "Disable by Wallet Signature"
msgstr "通过钱包签名禁用"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:83 /checksum/E6bmzzRmI7
msgctxt "UI"
msgid "Block Number"
msgstr "矿区号"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1012
#: /checksum/ruV1LEyDOM
msgctxt "UI"
msgid ""
"Please note that losing your smartphone (and a backup of your secret key) "
"means you will not be able to change your payout address. Two-factor "
"authentication cannot be deactivated without access to your smartphone."
msgstr "请注意您的智能手机（包括您的密钥备份）如果丢失，您将不能更改收益支付地址。如果不能访问您的智能手机，您将不能关闭两步认证功能。"

#: packages/slushpool/app/stats/containers/PoolHashrateChart.tsx:33
#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkerHashRateChart.tsx:42
#: packages/slushpool/coinmint/Dashboard/containers/UserHashrateChart.tsx:30
#: shared/components/jsonView/registry/panel/base/UserHashrateChart.tsx:54
#: /checksum/XGxKlo2tJl
msgctxt "UI"
msgid "Hash Rate (5 min)"
msgstr "哈希率（5分钟）"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:392
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:684
#: /checksum/Gelchhsv1O
msgctxt "UI"
msgid "Confirm by Wallet Signature"
msgstr "通过钱包签名确认"

#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:129
#: /checksum/LzxImwGzcM
msgctxt "UI"
msgid "Network<br>Difficulty"
msgstr "网络<br>难度"

#: shared/components/format/Timesince/index.tsx:31 /checksum//LQthMaWPP
msgctxt "UI"
msgid "{num, plural, =1 {Year} other {Years} }"
msgstr "{num, plural, =1 {年} other {年} }"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1294
#: /checksum/wSQkiUsZsW
msgctxt "UI"
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:709
#: /checksum/BmK4D39FP5
msgctxt "UI"
msgid ""
"If you do not want to use our service anymore, you can delete your account."
msgstr "如果您不想再继续使用我们的服务，您可以删除账户。"

#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:339
#: /checksum/SGoikVphc+
msgctxt "UI"
msgid "Block Found"
msgstr "已发现的区块"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1315
#: /checksum/dx82BwcbTb
msgctxt "UI"
msgid "Reporting"
msgstr "报告"

#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/Dashboard.tsx:386
#: /checksum/ZoESyV8aJE
msgctxt "UI"
msgid "Pool is synchronizing mining data!"
msgstr "矿池正在同步挖矿数据！"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:928
#: /checksum/VftCwm9CCr
msgctxt "UI"
msgid "Scan the QR code below (and optionally backup the generated secret)."
msgstr "扫描下方的二维码（可选备份生成的密钥）。"

#: packages/slushpool/app/activity/containers/Activity.tsx:147
#: /checksum/0Pwb9rXmtY
msgctxt "UI"
msgid ""
"Detailed description for certain type of activities with value changes."
msgstr "特定数值变化活动的的详细描述。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:803
#: /checksum/UZsrCJoMKF
msgctxt "UI"
msgid "At Least 5 characters"
msgstr "至少5个字符"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:716
#: /checksum/+BZnsGXEBe
msgctxt "UI"
msgid ""
"This action is <strong>final and your account can not be "
"reactivated</strong> in future."
msgstr "此操作<strong>是最终的且您的账户将不能被重新激活</strong>。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:57 /checksum/NDho8vKRju
msgctxt "UI"
msgid "Estimated Daily Reward"
msgstr "估计的每日收益"

#: packages/slushpool/app/private/components/HashrateDistribution.tsx:48
#: /checksum/xDNsrS/vN+
msgctxt "UI"
msgid ""
"An area of a circle represents total hash rate of all users in the group "
"together."
msgstr "一个圈的面积表示组内所有用户的哈希率总和。"

#: packages/slushpool/app/@utils/notify.tsx:46
#: packages/slushpool/app/settings/containers/SettingsApp.tsx:145
#: /checksum/aX63mN4dLH
msgctxt "UI"
msgid "Click to reload the page"
msgstr "点击重新加载页面"

#: packages/slushpool/app/activity/containers/Activity.tsx:139
#: /checksum/37ta+q3nwo
msgctxt "UI"
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:569
#: /checksum/5+gfgWUBuG
msgctxt "UI"
msgid "Only valid email address"
msgstr "只能是有效的邮箱地址"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:765
#: /checksum/K9VIJIoWHI
msgctxt "UI"
msgid "Delete your Account"
msgstr "删除您的账户"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:291
#: /checksum/mwp4cM8yAk
msgctxt "UI"
msgid ""
"As a security precaution, you may lock your current payout address, so it "
"<strong>cannot be changed by anyone</strong> who gains access to your pool "
"account."
msgstr "为安全起见，您可以锁定当前的收益支付地址，所以它<strong>将不能被能访问您的矿池账户的任何人更改</strong>。"

#: packages/slushpool/app/private/components/HashrateDistribution.tsx:53
#: /checksum/X/DqMrV/QP
msgctxt "UI"
msgid "A group you belong to is highlighted (if you are logged in)."
msgstr "您所属的组已高亮标注（如果您已登录）。"

#: shared/components/jsonView/registry/panel/base/UserHashrateChart.tsx:113
#: /checksum/dGLoVukUVN
msgctxt "UI"
msgid "Effective hash rate"
msgstr "有效哈希率"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:240
#: /checksum/rRKEJ/owha
msgctxt "UI"
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:903
#: /checksum/JbwVvlV7Sm
msgctxt "UI"
msgid "How to Enable Two-factor Authentication"
msgstr "怎样启用两步验证"

#: packages/slushpool/app/blocks/containers/Blocks.tsx:121
#: /checksum/7Kc4pzkjZA
msgctxt "Intro"
msgid "Total scoring hash rate of the pool at time when a block was found."
msgstr "当一个区块被发现时的整个矿池的计分哈希率。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:596
#: shared/constants/strings.tsx:24 /checksum/btOgWM3wfO
msgctxt "UI"
msgid "Rewards for Last 14 Days"
msgstr "前14天的收益"

#: shared/components/Confirm2ndFactor/index.tsx:409 /checksum/cJ2lbra2o4
msgctxt "UI"
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:67 /checksum/bsHMrAKqj6
msgctxt "UI"
msgid "Pool Scoring Hash Rate"
msgstr "矿池计分哈希率"

#: packages/slushpool/app/activity/containers/Activity.tsx:181
#: /checksum/AdtCuSABfO
msgctxt "UI"
msgid "Activity <span>Log</span>"
msgstr "活动<span>日志</span>"

#: packages/slushpool/app/root/modules/user/containers/Appeals.tsx:53
#: /checksum/t2Fs+xtZF4
msgctxt "UI"
msgid "Click to reload"
msgstr "点击重新加载"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:921
#: /checksum/C6S+pUVJID
msgctxt "UI"
msgid "Open Google Authenticator, click \"Add an account\" / \"Scan QR code\"."
msgstr "打开谷歌身份验证器(Google Authenticator)，点击“添加用户\" / \"扫描二维码“。"

#: packages/slushpool/app/root/modules/user/containers/Appeals.tsx:98
#: /checksum/aVMj99GIsQ
msgctxt "UI"
msgid "Dismiss"
msgstr "取消"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:183
#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:71
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1277
#: /checksum/h7LBOrweru
msgctxt "UI"
msgid "Monitoring"
msgstr "监控"

#: shared/components/jsonView/registry/panel/primary_content/BlocksTable.tsx:97
#: /checksum/4tAAWm0HPH
msgctxt "UI"
msgid "No data is available yet…"
msgstr "还没有可用数据…"

#: packages/slushpool/app/stats/containers/PoolHashrateChart.tsx:39
#: packages/slushpool/coinmint/Dashboard/containers/UserHashrateChart.tsx:36
#: shared/components/jsonView/registry/panel/base/UserHashrateChart.tsx:60
#: /checksum/9gc34xwlB8
msgctxt "UI"
msgid "Active workers"
msgstr "启用的矿工"

#: packages/slushpool/app/blocks/containers/Blocks.tsx:322
#: /checksum/VK4ZzC5s7C
msgctxt "UI"
msgid "Pool Daily Reward"
msgstr "矿池日收益"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:835
#: /checksum/ELNEVEcuq5
msgctxt "UI"
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: packages/slushpool/app/private/components/ServersHashrateChart.tsx:105
#: /checksum/A8POeQQ5K7
msgctxt "UI"
msgid "Hash Rate <span>Per Location</span>"
msgstr "<span>每个位置</span>的哈希率"

#: packages/slushpool/app/stats/containers/PoolHashrateChart.tsx:43
#: /checksum/N805CMY+wS
msgctxt "UI"
msgid "Active users"
msgstr "启用的用户"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:185
#: packages/slushpool/app/activity/containers/Activity.tsx:64
#: packages/slushpool/app/activity/containers/Activity.tsx:124
#: /checksum/KDyt8KUnGm
msgctxt "UI"
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: shared/components/jsonView/registry/settings/form/Form.tsx:537
#: /checksum/pyqcSI5TC9
msgctxt "UI"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:64 /checksum/xmuUDZmktT
msgctxt "UI"
msgid "Last Payout"
msgstr "上一次收益支付"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:769
#: /checksum/UE2EDPYBKE
msgctxt "UI"
msgid "Do you really want to delete your user account?"
msgstr "您确认您要删除您的用户账号吗？"

#: shared/components/jsonView/registry/panel/primary_content/BlocksTable.tsx:73
#: /checksum/e88B/O+AmD
msgctxt "UI"
msgid "Time Since"
msgstr "自时间"

#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/Dashboard.tsx:255
#: /checksum/y3oHN9iUEJ
msgctxt "UI"
msgid "Basic View"
msgstr "基本视图"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:468
#: /checksum/dFhPEbE7px
msgctxt "UI"
msgid "Localization"
msgstr "本地化"

#: packages/slushpool/app/@containers/RewardsChart.tsx:131
#: /checksum/7IB2xdOMJH
msgctxt "UI"
msgid "Daily Reward"
msgstr "日收益"

#: shared/components/format/Timesince/index.tsx:35 /checksum/vMzh8WToBK
msgctxt "UI"
msgid "{num, plural, =1 {Hour} other {Hours} }"
msgstr "{num, plural, =1 {小时} other {小时} }"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:424
#: /checksum/DGEkAfrBCV
msgctxt "UI"
msgid "New Wallet"
msgstr "新钱包"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:556
#: /checksum//mQhAI6Nqz
msgctxt "UI"
msgid "The password can be any arbitrary text"
msgstr "密码可以是任意文本"

#: packages/slushpool/app/@containers/Exports.tsx:352
#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:191
#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:54
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1501
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1638
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1776
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1912
#: /checksum/oonY3Rd4Z1
msgctxt "UI"
msgid "Payouts"
msgstr "收益支付"

#: shared/components/format/Timesince/index.tsx:37 /checksum/ZpQIRmAzZd
msgctxt "UI"
msgid "{num, plural, =1 {Second} other {Seconds} }"
msgstr "{num, plural, =1 {秒} other {秒} }"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:85
#: /checksum/mNtcNaq1x/
msgctxt "UI"
msgid ""
"An <strong>additional fee</strong> of <strong>{fee}</strong> applies to "
"payouts lower than {threshold}."
msgstr ""
"一项<strong>{fee}</strong>的<strong>额外手续费</strong>将对低于{threshold}的收益支付收取。"

#: shared/components/jsonView/registry/settings/form/Select.tsx:70
#: /checksum/IkvbUm8l7V
msgctxt "UI"
msgid "Select…"
msgstr "选择…"

#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:392
#: /checksum/NQ9P0/+U9s
msgctxt "UI"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1106
#: /checksum/YEbIyc/0aO
msgctxt "UI"
msgid "AVG Hash Rates"
msgstr "平均哈希率"

#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:150
#: /checksum/mTCPMPxYVT
msgctxt "UI"
msgid "Proof Data"
msgstr "证明数据"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:356
#: /checksum/zG/03HmHuB
msgctxt "UI"
msgid "Unlock by Wallet Signature"
msgstr "通过钱包签名解锁"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:447
#: /checksum/3pBGjxI5au
msgctxt "UI"
msgid "General"
msgstr "通用的"

#: shared/components/format/Timesince/index.tsx:34 /checksum/mz8o7eqblG
msgctxt "UI"
msgid "{num, plural, =1 {Day} other {Days} }"
msgstr "{num, plural, =1 {天} other {天} }"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:56 /checksum/LWg9G3WcOg
msgctxt "UI"
msgid "Estimated Payout Period"
msgstr "预估支付期"

#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:274
#: /checksum/3kN34XjnJ9
msgctxt "UI"
msgid "Maximum Difficulty <span> per minute</span>"
msgstr "<span>每分钟</span>最大难度值"

#: packages/slushpool/app/activity/containers/Activity.tsx:116
#: /checksum/poT4pjfnze
msgctxt "UI"
msgid "IP address of computer that initiated the change."
msgstr "发起更改的计算机IP地址。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:815
#: /checksum/QPtcbQ9PPX
msgctxt "UI"
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:986
#: /checksum/14p2vvyj26
msgctxt "UI"
msgid "Two-factor Authentication"
msgstr "两步验证"

#: packages/slushpool/app/workers/constants.tsx:118 /checksum/IKgW0oWEey
msgctxt "UI"
msgid "Show all & hide Labels"
msgstr "显示所有&隐藏的标签"

#: shared/components/jsonView/registry/panel/primary_content/BlocksTable.tsx:78
#: /checksum/v1NkYxBZCL
msgctxt "UI"
msgid "Your Scoring Hash Rate"
msgstr "您的计分哈希率"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:439 /checksum/JSU3DKp93q
msgctxt "UI"
msgid "Current Round Duration"
msgstr "本轮持续时间"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:68 /checksum/psa0soiQpJ
msgctxt "UI"
msgid "Pool Effective Hash Rate (30 min average)"
msgstr "矿池有效哈希率（30分钟平均值）"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:794
#: /checksum/sHkyItrwZf
msgctxt "UI"
msgid "Daily <span>Reward</span>"
msgstr "日<span>收益</span>"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:192
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:275
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:786
#: /checksum/pJ9eJVIyMK
msgctxt "UI"
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:52
#: shared/constants/strings.tsx:22 /checksum/3tGTEv1esn
msgctxt "UI"
msgid "Your Contribution to the Pool"
msgstr "您对矿池的贡献"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:695
#: /checksum/WvukZ8pDLZ
msgctxt "UI"
msgid "Delete Account"
msgstr "删除账户"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:82 /checksum/mRgcHOcq4E
msgctxt "UI"
msgid "Average Round Duration"
msgstr "轮平均时间"

#: shared/components/format/Timesince/index.tsx:36 /checksum/xpSYorLCuH
msgctxt "UI"
msgid "{num, plural, =1 {Minute} other {Minutes} }"
msgstr "{num, plural, =1 {分钟} other {分钟} }"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1042
#: /checksum/VMwAIhwWxD
msgctxt "UI"
msgid "One Time Password"
msgstr "一次性密码"

#: shared/components/Confirm2ndFactor/index.tsx:300
#: shared/components/jsonView/registry/settings/form/Prompt.tsx:115
#: /checksum/mmKc43T7WX
msgctxt "UI"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:78
#: /checksum/ITTTulAKYG
msgctxt "UI"
msgid "It is possible to set this limit as low as <strong>{amount}<strong>."
msgstr "此限制值可以设置为最低到<strong>{amount}<strong>。"

#: packages/slushpool/app/activity/containers/Activity.tsx:108
#: /checksum/Uy+QtbFTN6
msgctxt "UI"
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: packages/slushpool/app/private/components/HashrateDistribution.tsx:39
#: /checksum/M9pZ42Awzj
msgctxt "UI"
msgid "Hash Rate <span>Distribution</span>"
msgstr "Hash速率 <span>分配</span>"

#: packages/slushpool/app/@containers/RewardsChart.tsx:136
#: /checksum/u56+c8wLlI
msgctxt "UI"
msgid "7-day Average"
msgstr "7天平均"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:958
#: /checksum/7qqByo4tE2
msgctxt "UI"
msgid "Generated One-Time Password"
msgstr "生成一次性密码"

#: packages/slushpool/app/@factories/createPagedChart.tsx:396
#: /checksum/w6TjYjS805
msgctxt "UI"
msgid "No data available…"
msgstr "没有数据可用…"

#: packages/slushpool/app/activity/containers/Activity.tsx:132
#: /checksum/SlYDwEQFnJ
msgctxt "UI"
msgid "Short, broad type of activity."
msgstr "简短，广泛类型的活动。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1386
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1586
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1724
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1860
#: /checksum/nrYM3fVoq+
msgctxt "UI"
msgid "Mining"
msgstr "挖矿"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:933
#: /checksum/JJhBudy+sq
msgctxt "UI"
msgid "Click to see URI form of the QR code"
msgstr "点击查看URI格式下的二维码"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1019
#: /checksum/8bFFHA1dC1
msgctxt "UI"
msgid ""
"You can deactivate two-factor authentication by entering valid one-time "
"password into the form below."
msgstr "您可以在下面格式中输入有效的一次性密码来关闭两步验证。"

#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:354
#: /checksum/uJbRJkGw0l
msgctxt "UI"
msgid "Hash Rate <span>Proof</span>"
msgstr "哈希率<span>证明</span>"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:428 /checksum/lXu28aabaT
msgctxt "UI"
msgid "<span>Unconfirmed</span> Reward"
msgstr "<span>未确认的</span>收益"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:449 /checksum/lw/Mq7/FlB
msgctxt "UI"
msgid "Go to Pool Statistics"
msgstr "前往矿池统计"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:251
#: /checksum/f/qh5FJiMw
msgctxt "UI"
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: packages/slushpool/app/private/components/HashrateDistribution.tsx:46
#: /checksum/XhnYK0IIfd
msgctxt "UI"
msgid "Each circle represents a group of users with similar hash rate."
msgstr "每个圈表示一组哈希率相近的用户。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:524
#: /checksum/cmHjXZhfvv
msgctxt "UI"
msgid "Notify me on payout"
msgstr "在支付时通知我"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:478
#: /checksum/xW94IyHGcI
msgctxt "UI"
msgid "Preferred language"
msgstr "首选语言"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:495
#: /checksum/Pesp2fQZ4b
msgctxt "UI"
msgid "Preferred timezone"
msgstr "首选时区"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1324
#: /checksum/cUuqLA/yqY
msgctxt "UI"
msgid "Reporting enabled"
msgstr "报告已启用"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:511
#: /checksum/B2Fn4I6fiH
msgctxt "UI"
msgid "Username in stats"
msgstr "用户名保存到统计数据里"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1428
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1624
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1762
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1898
#: /checksum/6AQvmwPrSX
msgctxt "UI"
msgid "Minimum difficulty"
msgstr "最低难度"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1327
#: /checksum/MSUULdKAuT
msgctxt "UI"
msgid "Receive e-mail notifications from the monitoring system"
msgstr "接受监控系统发送的通知邮件"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:540
#: /checksum/vBqe00J0Hs
msgctxt "UI"
msgid "Newsletter"
msgstr "时事通讯(Newsletter)"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:514
#: /checksum/PMf/qlpP8U
msgctxt "UI"
msgid "Show my username in public server stats"
msgstr "在公共服务器的统计里显示我的用户名"

#: shared/components/jsonView/registry/panel/primary_content/BlocksTable.tsx:125
#: /checksum/js27mlYkzx
msgctxt "UI"
msgid "Block is invalid, no user reward has been sent"
msgstr "区块无效，无收益发送"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1061
#: /checksum/1UDP98+K7Y
msgctxt "UI"
msgid "Universal 2nd Factor (U2F)"
msgstr "通用第二要素(U2F, Universal 2nd Factor )"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:575
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1522
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1660
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1796
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1932
#: /checksum/GJA+/6lV1n
msgctxt "UI"
msgid "New value is the same as current!"
msgstr "新的值和当前值是一样的！"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/U2FDevices.tsx:194
#: /checksum/iYI1/9rfPW
msgctxt "UI"
msgid "This device might already be registered."
msgstr "此设备可能已注册。"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/U2FDevices.tsx:258
#: /checksum/eayIwIgRZt
msgctxt "UI"
msgid "Remove Existing Device"
msgstr "移除存在的设备"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/U2FDevices.tsx:226
#: /checksum/A7j032VyrF
msgctxt "UI"
msgid "Registered At"
msgstr "注册于"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/U2FDevices.tsx:283
#: /checksum/eUux3AfzYg
msgctxt "UI"
msgid "Please confirm the request on your device"
msgstr "请在您的设备上确认请求"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/U2FDevices.tsx:261
#: /checksum/kZyhWvSgGv
msgctxt "UI"
msgid "Register New Device"
msgstr "注册新设备"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/U2FDevices.tsx:221
#: /checksum/Pnq1grUP9r
msgctxt "UI"
msgid "Public Key"
msgstr "公钥"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/U2FDevices.tsx:195
#: shared/components/Confirm2ndFactor/index.tsx:188 /checksum/FXWqNuuKNF
msgctxt "UI"
msgid "This device might not be registered yet."
msgstr "此设备可能还未注册。"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/U2FDevices.tsx:230
#: /checksum/3Aqux8Txbj
msgctxt "UI"
msgid "Last Used At"
msgstr "最后一次使用在"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/U2FDevices.tsx:187
#: shared/components/Confirm2ndFactor/index.tsx:184 /checksum/tMIUvbWHCl
msgctxt "UI"
msgid "Unspecified"
msgstr "未指定"

#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:291
#: /checksum/SgGzzXU5DN
msgctxt "UI"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: packages/slushpool/app/private/components/HashrateDistribution.tsx:29
#: /checksum/pDmVm4PV5z
msgctxt "UI"
msgid "Group Hash Rate"
msgstr "组哈希率"

#: packages/slushpool/app/private/components/HashrateDistribution.tsx:23
#: /checksum/xfUWzX/+H3
msgctxt "UI"
msgid "Hash rate range (logarithmic scale)"
msgstr "哈希率范围（对数刻度）"

#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:305
#: /checksum/DE450K0Zy1
msgctxt "UI"
msgid "Maximum Difficulty"
msgstr "最大难度值"

#: packages/slushpool/app/private/components/HashrateDistribution.tsx:26
#: /checksum/vBkZfL12l3
msgctxt "UI"
msgid "User Group"
msgstr "用户组"

#: packages/slushpool/app/private/components/HashrateDistribution.tsx:24
#: /checksum/SkTkeDYNcU
msgctxt "UI"
msgid "Number of users"
msgstr "用户数量"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:301
#: packages/slushpool/app/settings/widgets/Devices.tsx:209
#: packages/slushpool/app/settings/widgets/U2FDevices.tsx:244
#: /checksum/Lv0HukGQqY
msgctxt "UI"
msgid "You do not have any devices yet"
msgstr "您还没有任何设备"

#: packages/slushpool/app/private/components/HashrateDistribution.tsx:28
#: /checksum/ESk7a/p6Xd
msgctxt "UI"
msgid "Average Hash Rate"
msgstr "平均哈希率"

#: packages/slushpool/app/private/components/HashrateDistribution.tsx:27
#: /checksum/Dg2qvlrN9m
msgctxt "UI"
msgid "User Count"
msgstr "用户统计"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:113
#: /checksum/dhzOJqmBDS
msgctxt "UI"
msgid ""
"Your <strong>payouts are disabled</strong> while this change is in progress."
msgstr "当进行这项变更的时候，您的<strong>收益支付已禁用</strong>。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:112
#: /checksum/Mk3KgrXCHt
msgctxt "UI"
msgid "You should receive a <strong>confirmation email</strong> shortly."
msgstr "您应该会很快收到一封<strong>确认邮件</strong>。"

#: shared/components/jsonView/lib/EditorPalette.tsx:125 /checksum/KcE81/lbC/
msgctxt "UI"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:90 /checksum/1ibyttf/R3
msgctxt "UI"
msgid "See confirmation status, your hashrate and reward for recent blocks."
msgstr "检查确认状态，您的哈希率以及最近区块的收益。"

#: shared/components/jsonView/templates/index.tsx:53 /checksum/nRGIdivA2G
msgctxt "UI"
msgid "Four equaly sized cells."
msgstr "四个相同大小的单元。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:84 /checksum/Kae9Mj/vOD
msgctxt "UI"
msgid "Recent Hashrate Chart"
msgstr "最近哈希率图表"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:53 /checksum/il5CNDWlaf
msgctxt "UI"
msgid "Average Hashrates"
msgstr "平均哈希率"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:85 /checksum/AautGk1s0h
msgctxt "UI"
msgid "Recent Blocks"
msgstr "最近的区块"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:585 /checksum/huzBYafnSG
msgctxt "UI"
msgid "CDF Progressbar"
msgstr "累积分布函数值(CDF, Cumulative distribution function)进程条"

#: shared/components/jsonView/templates/index.tsx:47 /checksum/HGI3W70dA0
msgctxt "UI"
msgid "Two rows, bottom row can take multiple items."
msgstr "两行，最底行能放很多项。"

#: shared/components/jsonView/templates/index.tsx:46 /checksum/HkgEzw8JII
msgctxt "UI"
msgid "Vertical Split"
msgstr "垂直分割"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:87 /checksum/woBzqJ3XsN
msgctxt "UI"
msgid "Empty placeholder"
msgstr "空占位符"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:54 /checksum/UYfDMYsnVI
msgctxt "UI"
msgid "Time Elapsed from Last Submited Share"
msgstr "自从上次提交share起的已过时间"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:574 /checksum/Mm3Y3yGMfd
msgctxt "UI"
msgid "Rewards Progressbar"
msgstr "收益进度条"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:80 /checksum/Angz/L1m/R
msgctxt "UI"
msgid "Round Duration"
msgstr "轮长度"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:660
#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:694 /checksum/tRXx4YRLbp
msgctxt "UI"
msgid "Pool Luck per Last 10, 50 and 250 Blocks"
msgstr "每10，50以及250个区块的矿池幸运值"

#: shared/components/jsonView/templates/index.tsx:52 /checksum/ED4yWr4yKz
msgctxt "UI"
msgid "Quad split"
msgstr "四分分割"

#: shared/components/jsonView/templates/index.tsx:32 /checksum/uqUNQPrEVP
msgctxt "UI"
msgid "Generic Panel"
msgstr "通用面板"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:58 /checksum/ZO81hLfyCU
msgctxt "UI"
msgid "Confirmed Reward"
msgstr "已确认收益"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/Devices.tsx:283
#: /checksum/Pk/Nu7F/w6
msgctxt "UI"
msgid "Done, take me back"
msgstr "已完成，请返回"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:563
#: /checksum/ecc+7gEmnm
msgctxt "UI"
msgid ""
"Use <strong>arrow keys</strong> to navigate through other incidents. Close "
"by <strong>Esc</strong>"
msgstr "使用<strong>导航键</strong>定位其他事件。用<strong>Esc键</strong>关闭"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:392 /checksum/ebzKZD7igr
msgctxt "UI"
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:368
#: /checksum/y2PyRWBZGE
msgctxt "Intro"
msgid ""
"Every row in the following table contains summary of incidents that happened"
" at the same time."
msgstr "以下表格中的每一行里包含相同时间发生事件的总结。"

#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/Dashboard.tsx:355
#: /checksum/Q/0Tky7vtu
msgctxt "UI"
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:138
#: /checksum/ri3sCIH+6S
msgctxt "Intro"
msgid ""
"Absolute number of workers in each state and relative change to the previous"
" state."
msgstr "矿机每个状态下，和相对之前状态有改变的，矿机数量的绝对数。"

#: shared/components/jsonView/lib/EditorPalette.tsx:320 /checksum/YlrXledTK/
msgctxt "UI"
msgid "Select widget"
msgstr "选择挂件"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:397 /checksum/x1/R7MWLdS
msgctxt "UI"
msgid "BTC"
msgstr "BTC"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:315
#: /checksum/uCm/gzLYgd
msgctxt "UI"
msgid "Your payout address {0} is locked."
msgstr "您的收益支付地址 {0} 被锁定。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:399 /checksum/Unjg5IeNjj
msgctxt "UI"
msgid "Pool"
msgstr "矿池"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:745
#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogSignUp.tsx:293
#: /checksum/sm5KnYbjB+
msgctxt "UI"
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:91 /checksum/tenzuB6r1x
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Takes 3 slots."
msgstr "选择三个位置。"

#: shared/components/jsonView/templates/index.tsx:194 /checksum/7zYq3Ng+fO
msgctxt "UI"
msgid "Secondary Content"
msgstr "次要内容"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:394 /checksum/yn3a3WgiZR
msgctxt "UI"
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/ErrorsConsole.tsx:79
#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogSignUp.tsx:254
#: shared/components/AttributeApplyBox/index.tsx:307
#: shared/lib/helpOverlay/OverlayProvider.tsx:550
#: shared/lib/helpOverlay/OverlayProvider.tsx:571 /checksum/JRhw9/18GD
msgctxt "UI"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: packages/slushpool/app/monitoring/components/MonitoringChart.tsx:67
#: /checksum/Ve85stNj2+
msgctxt "UI"
msgid ""
"E.g. when your worker goes from Low to OK, you will see an orange line "
"followed by green point, representing the state change, and green line."
msgstr "例如，当您的矿工从低变为正常状态时，您好看到一个橙色线和绿点，表示状态的变化，以及一条绿线。"

#: shared/components/Confirm2ndFactor/index.tsx:348 /checksum/5CbTD+xM9s
msgctxt "UI"
msgid "U2F Device"
msgstr "U2F设备"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:166
#: /checksum/oPjbyVtVA2
msgctxt "UI"
msgid "Report State"
msgstr "报告状态"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:494
#: /checksum/F8QztrDiZm
msgctxt "UI"
msgid "Report has been sent to your email."
msgstr "报告已经被发送至您的邮箱。"

#: packages/slushpool/app/monitoring/components/MonitoringChart.tsx:61
#: /checksum/ebyLS4JHi9
msgctxt "UI"
msgid ""
"Each point on the chart represents worker incident and its color describes "
"type of the incident."
msgstr "图表上的每个点表示矿工的事件，点的颜色表示事件类型。"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/Devices.tsx:148
#: /checksum/6sh/nUovrD
msgctxt "UI"
msgid ""
"To monitor your user account in our official mobile app, please follow these"
" steps."
msgstr "要在我们的官方手机APP上监控您的用户账户，请按以下步骤。"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/U2FDevices.tsx:152
#: shared/components/ConfirmRequestBy2ndFactor.tsx:57 /checksum/SOuqfQ3tKJ
msgctxt "UI"
msgid "No data received"
msgstr "未收到数据"

#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/ErrorsConsole.tsx:71
#: /checksum/996B4sqXGN
msgctxt "UI"
msgid "Here you can see integrity errors found in your configuration."
msgstr "您在这能看到一些您配置中的完整性错误。"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:299
#: /checksum/7obdecni86
msgctxt "UI"
msgid "Required field!"
msgstr "必填项！"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/Devices.tsx:266
#: /checksum/kULTDQpO0U
msgctxt "UI"
msgid "Now scan this QR code using our application"
msgstr "请用您的软件扫描这个二维码"

#: packages/slushpool/app/blocks/containers/Blocks.tsx:154
#: /checksum/FaWInFw687
msgctxt "Intro"
msgid "Follow the link to see more details about the block."
msgstr "请在这一链接中详细了解更多关于区块的信息。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:345
#: /checksum/T/YnDPcWZv
msgctxt "UI"
msgid "Be sure that you have a backup of your wallet stored in a safe place!"
msgstr "请确定您的钱包备份是放在一个安全的地方的！"

#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/ErrorsConsole.tsx:78
#: /checksum/g1n2P6Z0Bv
msgctxt "UI"
msgid "Raw"
msgstr "原(Raw)"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:275
#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:182
#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/Dashboard.tsx:95
#: /checksum/y7+MJmFo6l
msgctxt "UI"
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/Devices.tsx:181
#: /checksum/wPR+gqXOnZ
msgctxt "UI"
msgid "Last Used"
msgstr "上次使用"

#: packages/slushpool/app/@utils/notify.tsx:45 /checksum/s2ACMeV13r
msgctxt "UI"
msgid "There is a new version of this page. Please refresh to continue."
msgstr "这一页面已有新的版本。请刷新继续。"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/Devices.tsx:94 /checksum/MJMbrddDIu
msgctxt "UI"
msgid "No token received"
msgstr "没有收到令牌"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/Devices.tsx:221
#: /checksum/SWi9/dkBP2
msgctxt "UI"
msgid "Mandatory field, 3 to 30 characters"
msgstr "必填项，3到30个字符"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:298
#: /checksum/ZLzIg8COkw
msgctxt "UI"
msgid ""
"Please be sure that you have a <strong>backup of your wallet</strong> stored"
" in a safe place."
msgstr "请确定您的<strong>钱包备份</strong>是放在一个安全的地方的。"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/Devices.tsx:185
#: /checksum/Nrngx58Hpp
msgctxt "UI"
msgid "Unlink"
msgstr "取消关联"

#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/ErrorsConsole.tsx:68
#: /checksum/tjhBLI5RQC
msgctxt "UI"
msgid "Error Console"
msgstr "错误控制台"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/Devices.tsx:121
#: /checksum/ooPSpz47pE
msgctxt "UI"
msgid "Are you sure you want to unlink following device?"
msgstr "您确定您要取消以下设备的关联？"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:129
#: /checksum/GIxzJaHTl2
msgctxt "UI"
msgid "Worker States (Changes)"
msgstr "矿工状态 (更改)"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:498
#: /checksum/EgcUBJLzTS
msgctxt "UI"
msgid ""
"Report has not been sent because it contains only <strong>insignificant "
"events</strong>."
msgstr "未发送报告，因为报告中只包含<strong>无关紧要的事件</strong>。"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:181
#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:373
#: /checksum/weFKwSjuwq
msgctxt "Intro"
msgid "Click the table row to see the details for a particular event."
msgstr "点击表中行以查看某个实际的详情。"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:158
#: /checksum/RpMCuuvIpx
msgctxt "Intro"
msgid "Total hash rate of all your workers together (5min average)"
msgstr "您所有矿机一起的总哈希率 （5分钟平均）"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1172
#: /checksum/Nw+skPR2sV
msgctxt "UI"
msgid "Enabled Coins"
msgstr "启用币"

#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/Dashboard.tsx:313
#: /checksum/2DUu3f7VE6
msgctxt "UI"
msgid "Our default configuration will be inserted over your current one."
msgstr "我们的默认配置将被插入并覆盖您现在的配置。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1124
#: /checksum/QRPb99Bg92
msgctxt "UI"
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:124
#: /checksum/pm3XPYwe9M
msgctxt "UI"
msgid "Event Time"
msgstr "事件时间"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1516
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1654
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1790
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1926
#: /checksum/OeKc1KEM7+
msgctxt "UI"
msgid "Enter valid address!"
msgstr "请输入有效的地址！"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/Devices.tsx:177
#: /checksum/gBtarQ+6l+
msgctxt "UI"
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/Devices.tsx:173
#: /checksum/AXfHReCes2
msgctxt "UI"
msgid "Device Label"
msgstr "设备标签"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:176
#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:398 /checksum/yXV3Wqrjmt
msgctxt "UI"
msgid "User"
msgstr "用户"

#: packages/slushpool/app/monitoring/components/MonitoringChart.tsx:115
#: /checksum/tCtSKNi5PF
msgctxt "UI"
msgid "Total Hash Rate"
msgstr "总哈希率"

#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/Dashboard.tsx:361
#: /checksum/J2j9C8ayAV
msgctxt "UI"
msgid "Redo"
msgstr "撤销"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:143
#: /checksum/7YkZ8kreQV
msgctxt "Intro"
msgid "States: OK | Low | Error | Monitoring disabled"
msgstr "状态 ： 正常 | 低 | 错误 | 已停用监控"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:393 /checksum/iHG0rnrO/A
msgctxt "UI"
msgid "Visual"
msgstr "视觉的"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1204
#: /checksum/IO417LXRke
msgctxt "UI"
msgid "At least one coin must be enabled <strong>at all times</strong>."
msgstr "<strong>任何时间</strong>至少要有一种币被启用。"

#: shared/components/Confirm2ndFactor/index.tsx:234 /checksum/tDcx/yOKdj
msgctxt "UI"
msgid "6-digit number required!"
msgstr "需要6位数字！"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:59 /checksum/XrhHVGLylg
msgctxt "UI"
msgid "Unconfirmed rewards"
msgstr "未确认收益"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:176
#: /checksum/PhJM7OQ5lN
msgctxt "Intro"
msgid ""
"Status of the report showing if the report has been sent to you by email or "
"not."
msgstr "报告的状态显示如果报告是否以及由邮箱发送给您。"

#: packages/slushpool/app/monitoring/components/MonitoringChart.tsx:99
#: /checksum/zr7RWY1j7O
msgctxt "UI"
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: packages/slushpool/app/blocks/containers/Blocks.tsx:152
#: /checksum/07afdagEKM
msgctxt "Intro"
msgid "A block number within the coin block chain."
msgstr "在币区块链中的区块号。"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:112
#: packages/slushpool/app/homepage/containers/Homepage.tsx:57
#: /checksum/LRsi7QyFPz
msgctxt "UI"
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:61 /checksum/2G7A0Xvh32
msgctxt "UI"
msgid "Estimated Reward for Current Block"
msgstr "当前区块预计收益"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:392
#: /checksum/ibfc87q+Ek
msgctxt "UI"
msgid "You do not have any Monitoring events yet."
msgstr "您还尚未有任何监控事件。"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/Devices.tsx:155
#: /checksum/WC2IukhKfA
msgctxt "UI"
msgid "Download the application"
msgstr "下载应用程序"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/Devices.tsx:244
#: /checksum/YkuOmHmC7n
msgctxt "UI"
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:151
#: /checksum/YQUMZTYU3d
msgctxt "UI"
msgid "Account Hash Rate"
msgstr "账户哈希率"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/Devices.tsx:229
#: /checksum/Cc0XABW4V/
msgctxt "UI"
msgid "New device label"
msgstr "新设备标签"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:77
#: shared/constants/strings.tsx:2 /checksum/jLtcqqpPVm
msgctxt "UI"
msgid "Active Users"
msgstr "启用的用户"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:612
#: /checksum/FPdlFZtbM6
msgid "Information about location / power / …"
msgstr "关于地点/算力/... 的信息"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:799
#: /checksum/UuHhvPK7V9
msgid ""
"Every point shows sum of your rewards from blocks found on that particular "
"day."
msgstr "每一个点显示您在那天所发现的区上获得的总收益。"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1297
#: /checksum/NGhbuPgvJ4
msgctxt "UI"
msgid "How to start mining, mining URLs"
msgstr "如何开始挖矿，挖矿URL"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:252
#: /checksum/vLaze5JKbs
msgctxt "UI"
msgid "Paste the signature from your wallet software"
msgstr "从您的钱包软件粘贴签名"

#: shared/lib/helpOverlay/OverlayProvider.tsx:532
#: shared/lib/helpOverlay/OverlayProvider.tsx:574
#: shared/lib/helpOverlay/OverlayProvider.tsx:575 /checksum/G0hTtrYtNJ
msgctxt "UI"
msgid "Next topic"
msgstr "下一主题"

#: shared/lib/helpOverlay/OverlayProvider.tsx:515 /checksum/lrLqlKtK96
msgctxt "UI"
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1401
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1601
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1739
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1875
#: /checksum/pqWlGh3iE3
msgctxt "UI"
msgid "Number in following range:"
msgstr "以下范围的数字："

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:348
#: /checksum/CwkAiz20wJ
msgctxt "UI"
msgid ""
"Do you REALLY want to LOCK the wallet? It will NOT be possible to unlock it "
"in the future."
msgstr "您确定想锁定钱包吗？将来可能无法解锁。"

#: shared/lib/helpOverlay/OverlayProvider.tsx:524
#: shared/lib/helpOverlay/OverlayProvider.tsx:572
#: shared/lib/helpOverlay/OverlayProvider.tsx:573 /checksum/H6K3gW2qRU
msgctxt "UI"
msgid "Previous topic"
msgstr "上一主题"

#. Transaction state
#: shared/types/payouts.tsx:75 /checksum/WRJwiwK9DE
msgctxt "UI"
msgid "Unconfirmed"
msgstr "未确认的"

#: shared/lib/helpOverlay/OverlayProvider.tsx:551 /checksum/ObHEScHFUk
msgctxt "UI"
msgid "Close this screen"
msgstr "关闭这一显示"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:725
#: /checksum/top9j94aBr
msgctxt "UI"
msgid "Not Available in Read-only Mode."
msgstr "在只读模式中不可用。"

#: packages/slushpool/components/Footer/index.tsx:116 /checksum/7oxrdDNMQy
msgctxt "UI"
msgid "API"
msgstr "API"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:714
#: packages/slushpool/app/settings/containers/SettingsApp.tsx:236
#: /checksum/4E8YcyhROJ
msgctxt "UI"
msgid "Click to login"
msgstr "点击登录"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:528
#: /checksum/0eB358GNzP
msgctxt "UI"
msgid "Created at"
msgstr "创建于"

#: shared/constants/strings.tsx:34 /checksum/YeYA7GDrKt
msgctxt "UI"
msgid "You have to prove that you are not a robot!"
msgstr "您必须证明您不是机器人！"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/ThankYou.tsx:33
#: /checksum/tG0WTX5uxC
msgctxt "UI"
msgid "Do not forget to check the Spam folder if necessary."
msgstr "如果有必要请您别忘了在骚扰邮件中检查。"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/containers/Facts.tsx:74
#: packages/slushpool/app/aboutPool/containers/Team.tsx:22
#: packages/slushpool/app/aboutPool/containers/Tos.tsx:11 /checksum/Q1fFSwK0lm
msgctxt "UI"
msgid "About"
msgstr "关于"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:196
#: /checksum/6LbzsXzrsB
msgctxt "UI"
msgid "System stats"
msgstr "系统统计"

#: packages/slushpool/app/monitoring/components/MonitoringChart.tsx:53
#: /checksum/gW0QJRWZ4a
msgctxt "UI"
msgid "State Changes in Time"
msgstr "状态改变于"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:463
#: /checksum/7qqgfhNmCl
msgctxt "UI"
msgid "Generate new token"
msgstr "生成一个新令牌"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:122
#: /checksum/KNmhc4Ozlb
msgctxt "UI"
msgid "Number in range from {0} to {1}"
msgstr "{0} 到 {1} 之间的数"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:162
#: /checksum/sHf0ZAuwbq
msgctxt "UI"
msgid "Are you sure you want to delete this access profile?"
msgstr "您确认您想删除这一访问配置吗？"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:215 /checksum/AbUcxWwedd
msgctxt "UI"
msgid "Services for Large Miners"
msgstr "为大矿工提供的服务"

#: packages/slushpool/app/homepage/components/Hero.tsx:78 /checksum/Acq4Yuci43
msgctxt "UI"
msgid "OVER 1,000,000 BTC<br />Mined Since 2010"
msgstr "自从2010年已经开采了超过100万枚比特币<br />"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:126
#: /checksum/8BkT0U27ve
msgctxt "UI"
msgid "-- enter --"
msgstr "-- 输入 --"

#: packages/slushpool/components/Footer/index.tsx:122 /checksum/YA1INohKjx
msgctxt "UI"
msgid "About Pool"
msgstr "关于矿池"

#: packages/slushpool/components/Footer/index.tsx:106 /checksum/1RYAQD6QkE
msgctxt "UI"
msgid "Bitcoin Mining"
msgstr "比特币挖矿"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/AccountConfirm.tsx:65
#: /checksum/wZp8GHbiN7
msgctxt "UI"
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎！"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:534
#: /checksum/wyu8Mbx6tJ
msgctxt "UI"
msgid "Last usage"
msgstr "上次使用"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/containers/Team.tsx:61
#: /checksum//DyTHIgEMd
msgid "Founder, Advisor"
msgstr "创始人，顾问"

#: shared/lib/react/getDidCatchMessage.tsx:17 /checksum/9RN9hrzIxV
msgctxt "UI"
msgid "Please contact our technical support."
msgstr "请联系我们的技术支持客服。"

#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogAuthIndex.tsx:94
#: /checksum/6ISJQYFuAv
msgctxt "UI"
msgid "Join Us"
msgstr "加入我们"

#: shared/constants/strings.tsx:31 /checksum/IJxd6vW/oO
msgctxt "UI"
msgid "Password must have at least 5 characters!"
msgstr "密码必须至少有5个字符！"

#: packages/slushpool/components/Footer/index.tsx:70 /checksum/0jL9zI7N+X
msgctxt "UI"
msgid "All rights reserved."
msgstr "保留所有权利。"

#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogSignUp.tsx:128
#: /checksum/p2RtHCoinu
msgctxt "UI"
msgid ""
"Only alphabetical characters, numbers and underscore are allowed in "
"username!"
msgstr "用户名中只允许有字母字符，数字和下划线！"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:159
#: packages/slushpool/components/Footer/index.tsx:125 /checksum/sq3si6tJYN
msgctxt "UI"
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件"

#: packages/slushpool/components/search/Search.tsx:392 /checksum/txALDkmnSF
msgctxt "UI"
msgid "Try rewording your query."
msgstr "请尝试重写您的查询(Query)。"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:332
#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogAuthIndex.tsx:78
#: /checksum/pGdnFseIrl
msgctxt "UI"
msgid "Signup"
msgstr "注册"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:177
#: packages/slushpool/components/search/Search.tsx:101 /checksum/Ndo8W1/fwE
msgctxt "UI"
msgid "About getting paid"
msgstr "关于收益支付"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/ThankYou.tsx:28
#: /checksum/B1SQcJxa4d
msgctxt "UI"
msgid ""
"Please finish the registration by following the activation link in your "
"email."
msgstr "请用您邮箱中的激活链接完成注册。"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/containers/Facts.tsx:240
#: /checksum/dDqzwwIZYa
msgctxt "UI"
msgid "Create free account"
msgstr "创建一个免费账户"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/ConfirmUserRequest.tsx:75
#: /checksum//voBE4AikH
msgctxt "UI"
msgid "Confirm user request"
msgstr "确认用户请求"

#: shared/components/jsonView/registry/settings/form/ChangeInput.tsx:175
#: /checksum/AnoVtGcA4J
msgctxt "UI"
msgid "Change"
msgstr "变更"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/Unsubscribe.tsx:132
#: /checksum/WIzYSerjvS
msgctxt "UI"
msgid "Invalid response from server, please contact our support."
msgstr "服务器响应无效，请联系我们的客服。"

#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogSupportLogin.tsx:137
#: /checksum/floQbKEVEz
msgctxt "UI"
msgid "Username or ID"
msgstr "用户名或ID"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:290
#: /checksum/PY6XWmQJaT
msgctxt "UI"
msgid "You have to enter password!"
msgstr "你需要输入您的密码！"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/Unsubscribe.tsx:213
#: /checksum/PwU7IPTgVQ
msgctxt "UI"
msgid "We are sorry to see you go!"
msgstr "我们对您的离开感到很遗憾！"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1152
#: /checksum/6FpYHlO4Ft
msgctxt "UI"
msgid "Access Profiles"
msgstr "访问配置"

#: packages/slushpool/app/helpCenter/components/Home.tsx:23
#: /checksum/AVcRJwVzM9
msgid ""
"Our help center is the right place where you can learn how to <a "
"href=\"%(get_started)s\">start mining</a>, troubleshoot your mining issues, "
"or simply <a href=\"%(manual)s\">learn more</a> about mining with our pool."
msgstr ""
"帮助中心是一个好地方，您能在我们的帮助中心学到如何<a "
"href=\"%(get_started)s\">开始挖矿</a>，排除挖矿中的故障，或更简单地<a "
"href=\"%(manual)s\">了解更多</a>有关在我们矿池挖矿的信息。"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:63 /checksum/DsnQHSL2BL
msgctxt "UI"
msgid "Your Personal Watchdog. 24/7"
msgstr "您的私人看门狗(监控程序)。24/7"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/AccountConfirm.tsx:75
#: /checksum/cHqPtZ/DCv
msgctxt "UI"
msgid "Your account has been activated."
msgstr "您的账户已经被启用了。"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:437
#: /checksum/Rcf6lOttSA
msgctxt "UI"
msgid "Create New"
msgstr "创建新的"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:540
#: /checksum/5Y5ahGsXuY
msgctxt "UI"
msgid "Last update"
msgstr "上一次更新"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:696
#: /checksum/Pvvd6uWrJt
msgctxt "UI"
msgid "Number in range"
msgstr "范围内的数字"

#: shared/constants/strings.tsx:32 /checksum/Ab9l5j+FcP
msgctxt "UI"
msgid "Passwords do not match!"
msgstr "密码不匹配！"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:127
#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:197
#: /checksum/dh40hnIZGW
msgctxt "UI"
msgid "Block History"
msgstr "区块历史"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:267
#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:178
#: /checksum/2+dbOcbODn
msgctxt "UI"
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:183
#: packages/slushpool/components/search/Search.tsx:107 /checksum/l0RHKtOU39
msgctxt "UI"
msgid "Do you need further help?"
msgstr "您还需要更多帮助么?"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:182
#: packages/slushpool/components/search/Search.tsx:106 /checksum/OYBLaLwKp7
msgctxt "UI"
msgid "FAQ & Customer Support"
msgstr "常见问题FAQ & 用户客服"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:432
#: /checksum/Pm0Xg432af
msgctxt "UI"
msgid "Worker State"
msgstr "矿工状态"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:131
#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:379
#: /checksum/jwfE8jhxiK
msgctxt "UI"
msgid "Hash Rate Proof"
msgstr "哈希值证明"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:373
#: /checksum/zBud8TsRYb
msgctxt "UI"
msgid "Access Permissions"
msgstr "访问许可"

#: packages/slushpool/app/homepage/components/Hero.tsx:262
#: /checksum/phjAPqmxcU
msgctxt "UI"
msgid "Demo Account"
msgstr "演示账户"

#: shared/components/jsonView/registry/settings/form/Form.tsx:533
#: /checksum/cmfNkAcKDu
msgctxt "UI"
msgid "Revert my changes"
msgstr "回滚我的更改"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/containers/Team.tsx:47
#: /checksum/hYkEw+Jm9W
msgid "CEO"
msgstr "首席执行官CEO"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:360
#: /checksum/Oa8rENg3Es
msgctxt "UI"
msgid "Profile Name"
msgstr "配置名"

#: shared/components/jsonView/lib/EditorPalette.tsx:259 /checksum/z586bN1MiR
msgctxt "UI"
msgid "Current"
msgstr "当前的"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:285
#: /checksum/hzAazt+YM7
msgctxt "UI"
msgid "You have to allow at least one form of access!"
msgstr "您必须要允许至少一种访问类型！"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:387
#: /checksum/7VCFuqqbBr
msgctxt "UI"
msgid "Profile is active"
msgstr "资料已启用"

#: shared/components/ChartPager/index.tsx:81 /checksum/bf4Ygh9TJ5
msgctxt "UI"
msgid "Step right"
msgstr "向右走"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:178
#: /checksum/HpLQTzl7R6
msgctxt "UI"
msgid "Access profile successfully deleted."
msgstr "访问配置已成功删除。"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:572
#: /checksum/+05N+jugNn
msgctxt "UI"
msgid "Edit Label"
msgstr "编辑标签"

#: packages/slushpool/app/blocks/containers/Blocks.tsx:162
#: /checksum/4uNOXnfT5F
msgctxt "UI"
msgid "Confirm. Left"
msgstr "已确认。剩余"

#: shared/components/jsonView/registry/panel/base/UserHashrateChart.tsx:112
#: /checksum/xGXD8vMvJ5
msgctxt "UI"
msgid "Left axis"
msgstr "左轴"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:585
#: /checksum/TkmFA408xh
msgctxt "UI"
msgid "Create Access Profile"
msgstr "创建访问配置"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1212
#: /checksum/57jAKHGJam
msgctxt "UI"
msgid "Secondary Hash Rate"
msgstr "次要哈希率"

#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:387
#: /checksum/ZSyLu4KpDB
msgctxt "UI"
msgid "Script for parsing the proof data"
msgstr "解析证明数据的脚本"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:438
#: /checksum/aOd8Dovzn3
msgctxt "UI"
msgid ""
"You will be able to use a token authentication in your scripts or 3rd-party "
"applications."
msgstr "您能够在脚本或第三方应用里使用令牌验证。"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:177 /checksum/zc3zkEUWa3
msgctxt "UI"
msgid ""
"Hash Rate\n"
"Proof"
msgstr ""
"哈希率\n"
"证明"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/PasswordReset.tsx:163
#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/PasswordResetConfirm.tsx:197
#: /checksum/tXGnnO9zBV
msgctxt "UI"
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: packages/slushpool/app/homepage/components/Hero.tsx:91 /checksum/I0kr4P436H
msgctxt "UI"
msgid "Cryptocurrency<br />Multi Pool"
msgstr "多种加密货币<br />的矿池"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/containers/Team.tsx:28
#: /checksum/yMWgejqRpi
msgid "SlushPool Team"
msgstr "SlushPool团队"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:192
#: /checksum/537GAUoFGZ
msgctxt "UI"
msgid "User Workspace"
msgstr "用户工作区"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/containers/Team.tsx:78
#: /checksum/53xgw9csDK
msgid "Back-end Developer"
msgstr "后端开发人员"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:277
#: /checksum/jzEUevTGmZ
msgctxt "UI"
msgid "Your current profile"
msgstr "您的当前配置"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:496
#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogLogin.tsx:203
#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogSignUp.tsx:306
#: /checksum/cM6eWbvdlw
msgctxt "UI"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:437
#: /checksum/Ows1WZiyHL
msgctxt "UI"
msgid "Allow access to web APIs"
msgstr "允许访问网页API"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:287
#: /checksum/H4Ac6x57kf
msgctxt "UI"
msgid "Active"
msgstr "启用的"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1193
#: /checksum/DPJvTWpozq
msgctxt "UI"
msgid "Page size"
msgstr "页面大小"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:383
#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:180
#: /checksum/gzinhFzBsT
msgctxt "UI"
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/PasswordResetConfirm.tsx:154
#: /checksum/HR6e66d/xT
msgctxt "UI, action"
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: shared/constants/strings.tsx:35 /checksum/ZwVP8mzrIi
msgctxt "UI"
msgid "Your URL appears to be broken!"
msgstr "您的URL貌似损坏了！"

#: packages/slushpool/components/search/Search.tsx:355 /checksum/W+0IknYuqJ
msgctxt "UI"
msgid "- No extract -"
msgstr "- 没有提取 -"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:172
#: packages/slushpool/components/search/Search.tsx:95 /checksum/uokRCAZCCv
msgctxt "UI"
msgid "Learn the crucial basics"
msgstr "学习重要的基础"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1172
#: /checksum/qnQ3z6VdMy
msgctxt "UI"
msgid "Delete selected"
msgstr "删除选中项"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/ConfirmUserRequest.tsx:205
#: /checksum/nlj1gmk2wC
msgctxt "UI"
msgid "User request successfully confirmed!"
msgstr "已成功确认用户请求！"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:536
#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:177
#: shared/components/Menu/index.tsx:280 /checksum/mro2RdHKsg
msgctxt "UI"
msgid "Menu"
msgstr "目录"

#: packages/slushpool/app/helpCenter/components/Home.tsx:39
#: /checksum/XfVpOro57N
msgid ""
"If you cannot find the answer in mentioned resources, <a href=\"%(ticket)s\""
" target=\"_blank\">submit a support ticket</a>. <br>We will do our best to "
"respond to you as soon as possible, usually within 24 hours."
msgstr ""
"如果您不能找到问题的答案，请 <a href=\"%(ticket)s\" target=\"_blank\">提交一个客服消息</a>. "
"<br>我们会尽快回应您, 通常在24小时内。"

#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogSignUp.tsx:317
#: /checksum/YNkFvFnd7Z
msgctxt "UI"
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/Unsubscribe.tsx:264
#: /checksum/CXEfzbLFEm
msgctxt "UI"
msgid "Unsubscribe me"
msgstr "退订我"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:117
#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:195
#: /checksum/SDwH9bX1OU
msgctxt "UI"
msgid "Pool Statistics"
msgstr "矿池统计"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:560
#: /checksum/SAqM8U8++i
msgctxt "UI"
msgid "Click the worker name to go to its details page."
msgstr "点击矿工名进入到详情页。"

#: shared/components/Confirm2ndFactor/index.tsx:322 /checksum/BNMda8M9QX
msgctxt "UI"
msgid "Confirm the request on your device"
msgstr "在您的设备上确认申请"

#: shared/components/jsonView/registry/panel/secondary_content/RewardsChart14d.tsx:99
#: /checksum//gCFSeS6FT
msgctxt "UI"
msgid "Last 14 days of rewards"
msgstr "最近14天的收益"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:359
#: /checksum/4L34zGgjL1
msgctxt "UI"
msgid "Device Monitoring"
msgstr "设备监控"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:171
#: packages/slushpool/components/search/Search.tsx:94 /checksum/3a7T1pANPR
msgctxt "UI"
msgid "Mining for Beginners"
msgstr "初学者挖矿"

#: shared/components/jsonView/registry/settings/form/ChangeInput.tsx:184
#: /checksum/XbT8LTG9aj
msgctxt "UI"
msgid "Confirm the change"
msgstr "确认变更"

#: shared/components/ChartPager/index.tsx:75 /checksum/0sTtjChq/z
msgctxt "UI"
msgid "Step left"
msgstr "向左走"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/ConfirmUserRequest.tsx:238
#: /checksum/7UO7+RXTwE
msgctxt "UI"
msgid "Continue to requested page…"
msgstr "继续前往请求页…"

#. worker attribute
#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1354
#: /checksum/XNcRTbsHml
msgctxt "UI"
msgid "RegExp / String"
msgstr "正式表达式(RegExp)/串"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1375
#: /checksum/s+7vCPb6cw
msgctxt "UI"
msgid "Shown labels"
msgstr "已显示标签"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:586
#: /checksum/McN9uy6pSn
msgctxt "UI"
msgid "Edit Access Profile"
msgstr "修改访问配置"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/ConfirmUserRequest.tsx:132
#: /checksum/i2k/f0c7jx
msgctxt "UI"
msgid "You have canceled the request."
msgstr "您已经取消您的申请。"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/containers/Team.tsx:54
#: /checksum/mBrK/P8n9j
msgid "CTO"
msgstr "首席技术官(CTO)"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:222
#: /checksum/ZmjnBnQzo4
msgctxt "UI"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/PasswordResetConfirm.tsx:149
#: /checksum/UXS7Ml4MfI
msgctxt "UI"
msgid "Password reset complete!"
msgstr "密码重置完毕！"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/ConfirmUserRequest.tsx:256
#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/Unsubscribe.tsx:303
#: /checksum/3nCmoeStAW
msgctxt "UI"
msgid "Go to Homepage"
msgstr "前往主页"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:134
#: /checksum/wAti4Rvf7w
msgctxt "UI"
msgid "infrastructure"
msgstr "基础设施"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/PasswordReset.tsx:176
#: /checksum/83YakRgzR6
msgctxt "UI"
msgid "Or log in here"
msgstr "或者在这登陆"

#: packages/slushpool/app/homepage/components/Hero.tsx:86 /checksum/QfaYKcJHxQ
msgctxt "UI"
msgid "World's First<br />Bitcoin Mining Pool"
msgstr "世界第一个<br />比特币矿池"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:343
#: /checksum/G2jpwB6qtQ
msgctxt "UI"
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: shared/lib/react/getDidCatchMessage.tsx:76 /checksum/sM67mb+aX6
msgctxt "UI"
msgid "Technical support"
msgstr "技术支援客服"

#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogSignUp.tsx:363
#: /checksum/WISvkBPYhi
msgctxt "UI"
msgid "Complete Registration"
msgstr "完成注册"

#: shared/components/Confirm2ndFactor/index.tsx:248 /checksum/vKkPcYbE4v
msgctxt "UI"
msgid "Please complete the multi-factor authentication."
msgstr "请完成多步验证。"

#: shared/lib/helpOverlay/OverlayProvider.tsx:570 /checksum/4xTSn364up
msgctxt "UI"
msgid "Try these keyboard shortcuts"
msgstr "尝试这些键盘快捷方式"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:133
#: /checksum/pvGSE3Krix
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "accounting"
msgstr "会计"

#: shared/lib/react/getDidCatchMessage.tsx:23 /checksum/hav+RWLOY7
msgctxt "UI"
msgid "For further information please contact our technical support."
msgstr "如想了解更多信息请联系我们的技术支援客服。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1087
#: /checksum/Skha2MWFTU
msgctxt "UI"
msgid "Logout all sessions!"
msgstr "登出所有进程！"

#: shared/components/Confirm2ndFactor/index.tsx:244 /checksum/vMhkxzTFHC
msgctxt "UI"
msgid "All required methods must be used!"
msgstr "所有要求的方式都必须被使用！"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/ConfirmUserRequest.tsx:172
#: shared/components/Confirm2ndFactor/index.tsx:455 /checksum/MkqG6WNz7/
msgctxt "UI"
msgid "Second Factor Verification"
msgstr "两步验证"

#: shared/components/jsonView/lib/edit.tsx:70 /checksum/gb3iDxvE6V
msgctxt "UI"
msgid "Add new widget"
msgstr "添加新挂件"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:217
#: /checksum/FPVHp+CKLt
msgctxt "UI"
msgid "Access<br />Permissions"
msgstr "访问<br />许可"

#: shared/components/jsonView/registry/settings/form/Form.tsx:500
#: /checksum/3RzctfdVOd
msgctxt "UI"
msgid "Form errors"
msgstr "格式错误"

#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/Dashboard.tsx:405
#: /checksum/eVdNaKUduc
msgctxt "UI"
msgid ""
"Introduction guide: {count, number} {count, plural, =1 {Chapter} other "
"{Chapters}}"
msgstr "简介指南：{count, number} {count, plural, =1 {章} other {章}}"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:60 /checksum/xLK3zCdEzk
msgctxt "UI"
msgid ""
"Advanced\n"
"Monitoring"
msgstr ""
"高级\n"
"监控"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1360
#: /checksum/5yt4Fq7aEi
msgctxt "UI"
msgid ""
"Used to display amounts of money. Last known exchange rate is used when fiat"
" currency is selected (may be unstable and a bit stale)."
msgstr "以用于展示金额。当选定法定货币的时候，适用最近已知的汇率（汇率可能不稳定或者过期）。"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:402
#: /checksum/VrMx7sUZYQ
msgctxt "UI"
msgid "You don't have sufficient permissions to create a new access profile"
msgstr "您没有足够的权限创建新访问配置"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1081
#: /checksum/BDDEBJKqHb
msgctxt "UI"
msgid "Active User Sessions"
msgstr "启用的用户进程"

#: packages/slushpool/components/Footer/index.tsx:111 /checksum/32ejZOwyVE
msgctxt "UI"
msgid "Zcash Mining"
msgstr "Zcash挖矿"

#: shared/components/Confirm2ndFactor/index.tsx:321 /checksum/kHPoLRbTlW
msgctxt "UI"
msgid "Loading the U2F challenge"
msgstr "正在加载U2F挑战(Challenge)"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:202
#: /checksum/cjxIvu+eYi
msgctxt "UI"
msgid "Web Access<br />Username"
msgstr "网页访问<br />用户名"

#: packages/slushpool/components/search/Search.tsx:372 /checksum/6Y+4emkd9s
msgctxt "UI"
msgid "Server response error"
msgstr "服务器响应错误"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:277
#: /checksum/CRcWnhhxp1
msgctxt "UI"
msgid "You have to select a permissions preset!"
msgstr "您必须选择一个预设的许可！"

#: shared/components/AttributeApplyBox/index.tsx:344 /checksum/4AyhIxti04
msgctxt "UI"
msgid "Empty"
msgstr "空的"

#: packages/slushpool/app/helpCenter/components/Home.tsx:31
#: /checksum/MJETcB/cJP
msgid ""
"Feel free to click through the articles or use the <strong>search "
"functionality</strong> located on the right side of the top bar. It searches"
" not only on this site but also on our dedicated support site <a "
"href=\"%(support)s\" target=\"_blank\">support.slushpool.com</a> (only "
"available in English)."
msgstr ""
"请随意在文章上使用位于顶端栏右侧的<strong>功能性搜索</strong>。它不仅在本站也在我们的技术支持站点<a "
"href=\"%(support)s\" target=\"_blank\">support.slushpool.com</a>(只有英语)进行搜索。"

#: packages/slushpool/app/helpCenter/components/Home.tsx:48
#: /checksum/LO4iuchpiO
msgid "Hello Miner, thank you for choosing Slush Pool!"
msgstr "您好矿工，感谢您选择Slush Pool！"

#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/Dashboard.tsx:321
#: /checksum/EBg9ndNo+M
msgctxt "UI"
msgid "Disabled in demo and read-only modes"
msgstr "在演示和只读模式内已禁用"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/containers/Team.tsx:85
#: /checksum/MIr/cjIB1i
msgid "Front-end Developer"
msgstr "前端开发者"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/Unsubscribe.tsx:312
#: /checksum/Jb2+yqZ32z
msgctxt "UI"
msgid "Mailing unsubscription error"
msgstr "邮件退订错误"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:894
#: /checksum/N64JkHPnph
msgctxt "UI"
msgid "One-time password (OTP)"
msgstr "一次性密码(OTP，One-time password)"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:454
#: /checksum/ijRnRN2rJQ
msgctxt "UI"
msgid "-- API token not set --"
msgstr "-- API令牌未设定 --"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/AccountConfirm.tsx:52
#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/ConfirmUserRequest.tsx:218
#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/Unsubscribe.tsx:320
#: /checksum/Qyf1vz4D4Z
msgctxt "UI"
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍等..."

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1005
#: /checksum/ONgo3uN3xT
msgctxt "UI"
msgid ""
"Do you really want to delete {count, plural, =1 {# Worker} other {# "
"Workers}}?"
msgstr "您真的想删除 {count, plural, =1 {# 矿工} other {# 矿工}}?"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:176
#: packages/slushpool/components/search/Search.tsx:100 /checksum/iRNiLcAz1J
msgctxt "UI"
msgid "Rewards & Payouts"
msgstr "收益&支付"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Page404.tsx:43
#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:398
#: /checksum/3hgDHg8IIl
msgctxt "UI"
msgid "Go to homepage"
msgstr "前往主页"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:247
#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:348
#: /checksum/ldGITP5CRa
msgctxt "UI"
msgid "Master Account"
msgstr "主账户"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:137
#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:138
#: packages/slushpool/app/news/containers/NewsFeed.tsx:60 /checksum/j7ByXO/93G
msgctxt "UI"
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: shared/constants/strings.tsx:9 /checksum/FSczvfdSSe
msgctxt "UI"
msgid "Pool Hash Rate"
msgstr "矿池哈希率"

#: shared/components/jsonView/lib/EditorPalette.tsx:248 /checksum/ztNlRqPj7/
msgctxt "UI"
msgid "Used {count, plural, =1 {once} other {# times}}"
msgstr "已使用 {count, plural, =1 {一次} other {# 次}}"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1357
#: /checksum/UoKfS2IPKu
msgctxt "UI"
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:505
#: /checksum/cFMfH7aBrH
msgctxt "UI"
msgid ""
"Report has not been sent because you have had <strong>disabled "
"reporting</strong>."
msgstr "因为您<strong>禁用了报告功能</strong>所以报告未发出。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1090
#: /checksum/Qb3GIXmmfZ
msgctxt "UI"
msgid ""
"Logout all your active sessions - including the one you are using right now."
msgstr "登出您所有启用的进程 - 包括您正在使用的那个。"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/Unsubscribe.tsx:223
#: /checksum/Wohlfb5OtC
msgctxt "UI"
msgid "Select user(s)…"
msgstr "选择用户…"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:442
#: /checksum/KwuybsWn+f
msgctxt "UI"
msgid "Hashrate"
msgstr "哈希率"

#: packages/slushpool/app/@factories/createPagedChart.tsx:469
#: /checksum/u8dAWJ8oqL
msgctxt "UI"
msgid "Toggle vertical range"
msgstr "切换垂直范围"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/containers/Team.tsx:68
#: /checksum/MR/NU1bs/k
msgid "Infrastructure Admin"
msgstr "基础设施管理员"

#: packages/slushpool/admin/containers/404.tsx:22 /checksum/4XSqjNuIhn
msgctxt "UI"
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/Dashboard.tsx:92
#: shared/lib/layout/components/Layout.tsx:100 /checksum/NXzuN9vcvw
msgctxt "UI"
msgid "An error has occured!"
msgstr "发生了一个错误!"

#: packages/slushpool/components/Footer/index.tsx:130 /checksum/NehXklGDja
msgctxt "UI"
msgid "Rewards & Fees"
msgstr "回报&费用"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/PasswordReset.tsx:116
#: /checksum/yXPVcLx/bt
msgctxt "UI"
msgid "Email confirmation has been sent!"
msgstr "邮件确认已发送！"

#: packages/slushpool/components/search/Search.tsx:466 /checksum/hy66qgQmGA
msgctxt "UI"
msgid "What can we help you with?"
msgstr "我们能帮您什么？"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/AccountConfirm.tsx:87
#: /checksum/kKecDqQPz3
msgctxt "UI"
msgid "Account Confirmation Error"
msgstr "账户确认错误"

#: shared/components/jsonView/lib/edit.tsx:92 /checksum/PfwqnTadET
msgctxt "UI"
msgid "Move the widget"
msgstr "移动挂件"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/PasswordReset.tsx:106
#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/PasswordResetConfirm.tsx:139
#: /checksum/GfabZ4vncN
msgctxt "UI"
msgid ""
"If you have forgotten your password, please enter your e-mail address below "
"and we will send you instructions for setting a new one."
msgstr "如果您忘记了您的密码，请在下方输入您的邮箱地址，我们会给您发送一封设置新密码的指南。"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:542
#: /checksum/6bWpUta7nD
msgctxt "UI"
msgid "Close menu"
msgstr "关闭目录"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:425
#: /checksum/9gfbW56cdK
msgctxt "UI"
msgid "You don't have a payout address yet!"
msgstr "您还没有一个收益支付地址！"

#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogSignUp.tsx:263
#: /checksum/Xqw0yIm6kn
msgctxt "UI"
msgid "Start Mining<br />with Slush Pool"
msgstr "开始<br />用Slush Pool挖矿"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:572
#: /checksum/SixVcb8OeN
msgctxt "UI"
msgid "New Label"
msgstr "新标签"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkerHashRateChart.tsx:67
#: /checksum/dKEJubPa7O
msgctxt "UI"
msgid "Alert limit"
msgstr "警告限值"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:212
#: /checksum/TS6wAn5cj5
msgctxt "UI"
msgid "API<br />Access"
msgstr "API<br />访问"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:674
#: /checksum/EsV47hOtGl
msgctxt "UI"
msgid "E-mail"
msgstr "邮箱"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:109 /checksum/9Nqq5Lo8t/
msgctxt "Intro"
msgid ""
"Effective hash rate is being calculated from valid shares only - (see Pool "
"Terminology manual page)."
msgstr "有效哈希率只从有效的share计算得来 - （详见矿池术语手册页）。"

#: shared/components/jsonView/registry/panel/base/UserHashrateChart.tsx:117
#: /checksum/sC6JUrt2TM
msgctxt "UI"
msgid "Active workers."
msgstr "启用的矿工。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1341
#: /checksum/1gOVTI2sdS
msgctxt "UI"
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:116
#: packages/slushpool/app/blocks/containers/Blocks.tsx:53
#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:58
#: packages/slushpool/app/stats/containers/Stats.tsx:100 /checksum/nPQS61o4dw
msgctxt "UI"
msgid "Stats"
msgstr "统计"

#: shared/lib/react/getDidCatchMessage.tsx:16 /checksum/3F4weLrme0
msgctxt "UI"
msgid "We've failed to report the issue (you might have connection issues)."
msgstr "我们没能报告这一问题 （您可能有网络连接问题）。"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/PasswordResetConfirm.tsx:165
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:857
#: /checksum/To7/XIWCEG
msgctxt "UI"
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: shared/components/ChartPlaceholder/index.tsx:30 /checksum/fLONAAIf7h
msgctxt "UI"
msgid "If you can, rotate your device to see the chart."
msgstr "如果您可以，请旋转您的设备以查看图表。"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/PasswordResetConfirm.tsx:175
#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:510
#: /checksum/OS7F7uji8H
msgctxt "UI"
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/containers/Team.tsx:29
#: /checksum/YpRuyBXsuG
msgid "Solid as Block"
msgstr "硬得像石头"

#: packages/slushpool/app/homepage/components/tiles/DemoTile.tsx:32
#: /checksum/5BjUJqQV+z
msgctxt "UI"
msgid "Demo account"
msgstr "演示账户"

#: packages/slushpool/app/root/modules/global/components/CoinSwitcherDropdown.tsx:69
#: /checksum/iY1O1rCPPo
msgctxt "UI"
msgid "You have only one coin enabled."
msgstr "您只开启用了一种币。"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:174
#: /checksum/nX1j5/izFA
msgctxt "UI"
msgid "Exit Workspace"
msgstr "退出工作区"

#: shared/constants/strings.tsx:37 /checksum/8sfIM56gGN
msgctxt "UI"
msgid "Form processing has failed!"
msgstr "格式处理失败！"

#: shared/components/Confirm2ndFactor/index.tsx:450 /checksum/yiD8/q2NcX
msgctxt "UI"
msgid "Please confirm with your password"
msgstr "请确认您的密码"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/PasswordResetConfirm.tsx:136
#: /checksum/QIhO/ZsPQL
msgctxt "UI"
msgid "Enter new password"
msgstr "输入新密码"

#: shared/components/Confirm2ndFactor/index.tsx:416 /checksum/z3UNTqs1zA
msgctxt "UI"
msgid "Enter current password…"
msgstr "输入当前密码…"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/ConfirmUserRequest.tsx:254
#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/Unsubscribe.tsx:299
#: /checksum/tXrvhQYDIc
msgctxt "UI"
msgid "Show My Dashboard"
msgstr "显示我的仪表板"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/ConfirmUserRequest.tsx:150
#: /checksum/9vWuOfEZZc
msgctxt "UI"
msgid "Failed to confirm. Please contact our support."
msgstr "确认失败。请联系我们的客服。"

#: packages/slushpool/components/search/Search.tsx:478 /checksum/bWiIWZY9Z7
msgctxt "UI"
msgid "Actual query used"
msgstr "使用过的实际查询(Query)"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:281
#: /checksum/cMkJP51Wio
msgctxt "UI"
msgid "You have to generate an access token!"
msgstr "您必须生成一个新的访问令牌！"

#: packages/slushpool/app/@containers/Exports.tsx:343
#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:189
#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:97
#: /checksum/fAyIxIVVJY
msgctxt "UI"
msgid "Rewards"
msgstr "收益"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:150
#: /checksum/NhMqg8MYMA
msgctxt "UI"
msgid "Caught in an infinite loop!"
msgstr "在无限循环(infinite loop)中被找到！"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:388
#: /checksum/JLU1dYHi0r
msgctxt "UI"
msgid "You can deactivate this profile while keeping it's credentials."
msgstr "您能在停用这个配置的同时保留它的登陆信息。"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/PasswordResetConfirm.tsx:152
#: /checksum/MtnSHkujNa
msgctxt "UI"
msgid "Your password has been set. You may go ahead and log in now."
msgstr "您的密码已设定。现在您能继续登陆了。"

#: packages/slushpool/components/search/Search.tsx:189 /checksum/tMHTnd3Dfg
msgctxt "UI"
msgid "Failed to fetch response from server"
msgstr "从服务器获得响应失败"

#: shared/components/jsonView/registry/settings/form/ChangeInput.tsx:226
#: /checksum/QkynuJ5Fc5
msgctxt "UI"
msgid "Resend confirmation"
msgstr "重新发送确认"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:676
#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:179
#: packages/slushpool/app/@utils/formatUsername.tsx:4
#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogAuthIndex.tsx:78
#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogAuthIndex.tsx:87
#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogLogin.tsx:225
#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogSupportLogin.tsx:150
#: /checksum/2aHLMgAwI1
msgctxt "UI"
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: packages/slushpool/admin/containers/404.tsx:14
#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Page404.tsx:21
#: /checksum/SmkgRt8tjK
msgctxt "UI"
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#: packages/slushpool/app/@factories/createPagedChart.tsx:311
#: shared/charts/multiline/MultiLine.tsx:71 /checksum/blc2wLjCo3
msgctxt "UI"
msgid "An error has occured in the chart!"
msgstr "在表中出现了一个错误！"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:479
#: /checksum/s6h6AmOIVq
msgctxt "UI"
msgid "Allow website login"
msgstr "运行网站登陆"

#: packages/slushpool/app/@containers/RewardsChart.tsx:157
#: /checksum/LiuSiPRJNF
msgctxt "UI"
msgid "Date range"
msgstr "日期范围"

#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/Dashboard.tsx:328
#: /checksum//z9uKy/CGu
msgctxt "UI"
msgid "Touch Version"
msgstr "触屏版"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:740
#: /checksum/eFR6mB/gbq
msgctxt "UI"
msgid "Please make sure that this account is the one that you want to delete."
msgstr "请确认这个账户是您想要删除的那一个。"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:524
#: /checksum/PqKw1sa3HY
msgctxt "UI"
msgid "Meta"
msgstr "元"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1334
#: /checksum/bMyicSuyDM
msgctxt "UI"
msgid "Shown states"
msgstr "已显示状态"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/PasswordReset.tsx:103
#: /checksum/+UvWcYlYCf
msgctxt "UI"
msgid "Password reset"
msgstr "重设密码"

#: packages/slushpool/components/search/Search.tsx:167 /checksum/i1mTUxUJfA
msgctxt "UI"
msgid "Bad format of API response"
msgstr "API响应格式错误"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/PasswordReset.tsx:119
#: /checksum/9RuWOTgua8
msgctxt "UI"
msgid "Please check your mailbox and follow confirmation link."
msgstr "请检查您的邮箱中的确认链接。"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/AccountConfirm.tsx:61
#: /checksum/9gvu68+YEj
msgctxt "UI"
msgid "Welcome, {username}!"
msgstr "欢迎， {username}！"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/containers/Team.tsx:92
#: /checksum/GZe3PYI7a1
msgid "Marketing, Customer Support"
msgstr "市场营销，用户客服"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:175
#: /checksum/GX79qRQIAU
msgctxt "UI"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: shared/components/jsonView/registry/settings/form/Input.tsx:87
#: /checksum/Qth+/jKNUM
msgctxt "UI"
msgid "-- Enter --"
msgstr "-- 输入 --"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/ConfirmUserRequest.tsx:100
#: /checksum/UKAVglj2lk
msgctxt "UI"
msgid "It looks like you do not have any 2FV method active."
msgstr "您的2FV貌似未启用。"

#: shared/components/Confirm2ndFactor/index.tsx:444 /checksum/EhwRQQI7ck
msgctxt "UI"
msgid ""
"Please use one of the available second factor authentication methods and "
"confirm with your password"
msgstr "请使用可用的两步验证方法中的一种并确认您的密码"

#. sign a message by wallet (confirmation button)
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1050
#: /checksum/mj+AkU0mgt
msgctxt "UI"
msgid "Sign"
msgstr "签名"

#: packages/slushpool/app/@factories/createPagedChart.tsx:515
#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:267
#: packages/slushpool/app/private/components/ServersHashrateChart.tsx:92
#: shared/charts/buckets/BucketsChart.tsx:65 /checksum/wyjqhycvMv
msgctxt "UI"
msgid "This chart cannot fit in available area!"
msgstr "这张图表无法在可用的地方放下！"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/containers/Facts.tsx:64
#: packages/slushpool/app/homepage/components/tiles/FeaturesTile.tsx:46
#: /checksum/cU+hQOxkvn
msgctxt "UI"
msgid "Find out more"
msgstr "了解更多"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/Unsubscribe.tsx:169
#: /checksum/fV1aJdixfD
msgctxt "UI"
msgid "You have to select at least one user"
msgstr "您必须至少选择一个用户"

#: shared/components/Confirm2ndFactor/index.tsx:449 /checksum/agNXImuqtb
msgctxt "UI"
msgid ""
"Please use the second factor authentication and confirm with your password"
msgstr "请使用两步验证并确认您的密码"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1008
#: /checksum/LwI9Wcyo8K
msgctxt "UI"
msgid "{count, plural, =1 {# Worker} other {# Workers}} deleted."
msgstr "{count, plural, =1 {# 矿工} other {# 矿工}} 已删除。"

#: shared/components/ChartPager/index.tsx:87 /checksum/3zRDywALs+
msgctxt "UI"
msgid "Skip to the end"
msgstr "跳过到结尾"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/containers/Facts.tsx:233
#: /checksum/jl1cVNK2HQ
msgctxt "UI"
msgid "Start mining with Slush Pool"
msgstr "用Slush Pool开始挖矿"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/Unsubscribe.tsx:233
#: /checksum/kl6G3ndYsh
msgctxt "UI"
msgid "Reason"
msgstr "理由"

#: packages/slushpool/components/search/Search.tsx:387 /checksum/E5cvRKta3e
msgctxt "UI"
msgid "No results…"
msgstr "没有结果…"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/PasswordReset.tsx:127
#: /checksum/xdnf30YjRN
msgctxt "UI"
msgid ""
"In case you still did not receive the confirmation, please, try to reset "
"your password again."
msgstr "如果您没有收到确认，请您再重置一次您的密码。"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:689
#: /checksum/Ucvr44fuZX
msgctxt "UI"
msgid "You do not have any labels yet…"
msgstr "您还没有任何标签…"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:314
#: /checksum/PkbsEEupmi
msgctxt "UI"
msgid "Changes were successfully saved."
msgstr "变更已成功保存。"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/Unsubscribe.tsx:247
#: /checksum/7P3/jVBNvt
msgctxt "UI"
msgid "Optional feedback"
msgstr "可选反馈"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:747
#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogLogin.tsx:192
#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogSignUp.tsx:282
#: /checksum/UMApAywi/y
msgctxt "UI"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:123
#: /checksum/DnRxkVfQqp
msgctxt "UI"
msgid "System Stats"
msgstr "系统统计"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1347
#: /checksum/yMekHyucCJ
msgctxt "UI"
msgid "Worker name"
msgstr "矿工名"

#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogSupportLogin.tsx:82
#: /checksum/fsPuG4a83Y
msgctxt "UI"
msgid "Username or ID can't be blank"
msgstr "用户名或ID不能为空"

#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogSignUp.tsx:346
#: /checksum/Scpm8pImgi
msgctxt "UI"
msgid "terms of service"
msgstr "服务条款"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:197
#: /checksum/4qHLF4rjJw
msgctxt "UI"
msgid "Invalid server response"
msgstr "无效的服务器响应"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:447
#: /checksum/hjYMzNBPLv
msgctxt "UI"
msgid "Support Login"
msgstr "技术支援登陆"

#: shared/components/Confirm2ndFactor/index.tsx:309 /checksum/7xQIHe/7My
msgctxt "UI"
msgid "Click to initiate the U2F authentication"
msgstr "点击开始U2F验证"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:165
#: packages/slushpool/app/helpCenter/containers/HelpCenter.tsx:56
#: /checksum/EyxLmR9HhR
msgctxt "UI"
msgid "Help Center"
msgstr "帮助中心"

#: packages/slushpool/app/news/containers/NewsFeed.tsx:148
#: /checksum/9VnvUygB3c
msgctxt "UI"
msgid "Show More"
msgstr "显示更多"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/Devices.tsx:276
#: /checksum//fR22+0OVS
msgctxt "UI"
msgid "Token value for manual entry"
msgstr "手动输入的令牌值"

#: packages/slushpool/admin/containers/404.tsx:21 /checksum/3cVP7xOE0t
msgctxt "UI"
msgid "Looks like you got lost."
msgstr "您好像并不知道自己在做什么。"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:287
#: /checksum/t9hlgntEx5
msgctxt "UI"
msgid "Suspended"
msgstr "暂停的"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:715
#: packages/slushpool/app/settings/containers/SettingsApp.tsx:237
#: /checksum/CASLR5kGO7
msgctxt "UI"
msgid "You have to login to view this page!"
msgstr "您必须要登陆以查看此页面！"

#: packages/slushpool/components/search/Search.tsx:490 /checksum/gAYP6wmYOI
msgctxt "UI"
msgid "Local hints available"
msgstr "本地提示可用"

#: packages/slushpool/components/Footer/index.tsx:136 /checksum/mgioJQpAT1
msgctxt "UI"
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/Unsubscribe.tsx:217
#: /checksum/SsqqmpWoJ+
msgctxt "UI"
msgid "Please select account you want to unsubscribe from."
msgstr "请选择您想要退订的邮箱。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1097
#: /checksum/Nb7wmZgVI5
msgctxt "UI"
msgid ""
"You will be logged-out from this session as well.\n"
"Are you sure that you want to continue?"
msgstr ""
"您也将登出本进程\n"
"您确定您要这样做吗？"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/PasswordReset.tsx:121
#: /checksum/WlD4/MF5R5
msgctxt "UI"
msgid ""
"If you do not receive an email, please make sure you have entered the "
"address you registered with, and check your spam folder."
msgstr "如果您没有收到邮件，请确认您输入的是您的注册邮箱，以及检查垃圾邮件。"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:197
#: /checksum//g91BPk/jx
msgctxt "UI"
msgid "Profile<br />Name"
msgstr "配置<br />名"

#: shared/components/jsonView/registry/settings/form/ChangeInput.tsx:267
#: /checksum/PJzh08OIBF
msgctxt "UI"
msgid "Pending value"
msgstr "等待中的值"

#: shared/components/jsonView/registry/settings/form/ChangeInput.tsx:80
#: /checksum/UmxB2fQpu5
msgctxt "UI"
msgid "Show the full value"
msgstr "显示完整的值"

#: packages/slushpool/app/settings/containers/SettingsApp.tsx:224
#: packages/slushpool/app/stats/containers/Stats.tsx:122 /checksum/4kocWQmlOK
msgctxt "UI"
msgid "Widget Error"
msgstr "挂件错误"

#: shared/components/jsonView/registry/settings/form/ChangeInput.tsx:217
#: /checksum/jlCkWRXRGM
msgctxt "UI"
msgid "Cancel request"
msgstr "取消请求"

#: shared/lib/react/getDidCatchMessage.tsx:22 /checksum/FCn4igDlz4
msgctxt "UI"
msgid "We have been notified about the issue and are working on the fix."
msgstr "我们已收到问题并正在解决。"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/ThankYou.tsx:25
#: /checksum/UWZJ7Frqrf
msgctxt "UI"
msgid "Thank you for joining Slush Pool"
msgstr "感谢您加入Slush Pool"

#: shared/components/jsonView/registry/panel/base/UserHashrateChart.tsx:117
#: /checksum/jte7+Valw/
msgctxt "UI"
msgid "Right axis"
msgstr "右轴"

#: packages/slushpool/app/homepage/components/tiles/StatsTile.tsx:104
#: /checksum/urcIvNpqfT
msgctxt "UI"
msgid "See pool stats"
msgstr "见矿池统计"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/Unsubscribe.tsx:102
#: /checksum/JAEAMMkjd1
msgctxt "UI"
msgid "Newsletter unsubscription"
msgstr "时事通讯(Newsletter)退订"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:764
#: /checksum/n2cy45yS/b
msgctxt "UI"
msgid "You are looking at a Demo Account"
msgstr "您正在看一个演示账户"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:655
#: packages/slushpool/app/homepage/components/Hero.tsx:264
#: /checksum/F7Tr8OSv+r
msgctxt "UI"
msgid "Join Slush Pool"
msgstr "加入Slush Pool"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:198
#: /checksum/kBQhlHy4EW
msgctxt "UI"
msgid "Hashrate Proof"
msgstr "哈希率证明"

#: packages/slushpool/components/search/Search.tsx:393 /checksum/sP5TaJMocI
msgctxt "UI"
msgid "What would you like to know?"
msgstr "您想了解什么？"

#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogSignUp.tsx:158
#: /checksum/KCKi2N6bwx
msgctxt "UI"
msgid "You have to agree to our Terms of Service!"
msgstr "您必须同意我们的服务条款！"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/AccountConfirm.tsx:81
#: /checksum/XCiDVKhUkb
msgctxt "UI"
msgid "Login to continue"
msgstr "登陆以继续"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:166
#: /checksum/dESXdXQuxe
msgctxt "UI"
msgid "Welcome to the Help Center"
msgstr "欢迎来到帮助中心"

#: packages/slushpool/app/news/containers/NewsPost.tsx:91 /checksum/SbF5p24Gmi
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Spread the word"
msgstr "推广我们"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:368
#: /checksum/5fkDM3MhQd
msgctxt "UI"
msgid "Delete Worker"
msgstr "删除矿工"

#: shared/constants/strings.tsx:30 /checksum/+d31a5SRE9
msgctxt "UI"
msgid "Only letters, numbers, underscore and hyphen!"
msgstr "只能是字母，数字，下划线和连字符！"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/Unsubscribe.tsx:219
#: /checksum/iMEkj6NQm0
msgctxt "UI"
msgid "If you care to, you can give me some feedback."
msgstr "如果您很在意，您可以给我们一些反馈。"

#: shared/components/jsonView/lib/edit.tsx:108 /checksum/DA/g9oy0W1
msgctxt "UI"
msgid "Remove this widget"
msgstr "移除这一挂件"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:135
#: /checksum/6pNLIcO1ms
msgctxt "UI"
msgid "monitoring"
msgstr "监控"

#: shared/components/Confirm2ndFactor/index.tsx:380 /checksum/66SCxegrdI
msgctxt "UI"
msgid "Enter token"
msgstr "输入令牌"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/LabelsManager.tsx:225
#: /checksum/HIkVEU0us9
msgctxt "UI"
msgid ""
"You have unconfirmed changes that will be discarded.\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"您的未确认变更将会被舍弃。\n"
"您希望继续吗？"

#: packages/slushpool/app/homepage/components/tiles/DemoTile.tsx:33
#: /checksum/pUpCTfiCKD
msgctxt "UI"
msgid "Try demo for your first experience"
msgstr "尝试体验演示账户"

#: shared/components/Confirm2ndFactor/index.tsx:153 /checksum/qsq7l8B+2w
msgctxt "UI"
msgid "Received an invalid challenge structure!"
msgstr "收到了无效的挑战结构(Challenge Structure)！"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/PasswordReset.tsx:60
#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogSignUp.tsx:135
#: /checksum/TWZgPlNAQ3
msgctxt "UI"
msgid "Invalid email format!"
msgstr "无效邮箱格式！"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfileEdit.tsx:415
#: /checksum/e5wHcbqA4o
msgctxt "UI"
msgid ""
"You will be able to access this profile via our website using the "
"credentials below."
msgstr "您能够用以下的信息在我们的网站上访问此资料页。"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:365
#: /checksum/nigDAztZOj
msgctxt "Intro"
msgid "Device Monitoring"
msgstr "设备监控"

#: packages/slushpool/app/homepage/components/tiles/DemoTile.tsx:41
#: /checksum/muHkILnjyA
msgctxt "UI"
msgid ""
"Get instant access to a safe learning environment without the need to "
"connect your mining hardware."
msgstr "无需连接您的矿机，即刻访问安全的学习环境。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:234 /checksum/vDUiAlDxi0
msgctxt "Intro"
msgid "Percentage to payout"
msgstr "收益支付比率"

#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:367
#: /checksum/36UZGz8Qfx
msgctxt "UI"
msgid ""
"You can click on a table row to see the corresponding hour interval in the "
"chart below the table."
msgstr "您可以点击表格中的行，以在表格下方的图标中，查看相关的小时间隔。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:147 /checksum/M6kcVOpagM
msgctxt "Intro"
msgid ""
"High CDF indicates bad luck in the current round. For example, if CDF "
"exceeds 50%, it means that the current round has taken longer than it should"
" (on average) with the current network difficulty and amount of work "
"expended. CDF only reflects past luck and does not provide any estimation of"
" future luck."
msgstr ""
"高的累积分布函数值(CDF, Cumulative distribution "
"function)显示当前轮中的坏运气。例如，如果CDF值超过50%，则意味着当前轮的时间已经超过了它应该结束的时间（平均），这个应该结束的时间是以当前网络难度和已花的工作量计算的。CDF值只反映坏运气，并不能预计未来运气。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:248 /checksum//n7R1QDFO9
msgctxt "Intro"
msgid ""
"Your confirmed balance is sent to your payout address once it crosses the "
"payout threshold. You can modify this value in Settings."
msgstr "只要您的收益达到支付阈值，您的已确认余额就会已发送到您的收益支付地址。您可以在设定中变更阈值大小。"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:159 /checksum/LUEfk6YNP4
msgctxt "UI"
msgid ""
"\n"
"<h2>Two Factor Authentication</h2>\n"
"<p>First of all, every important change made to user account requires email verification. We furthermore recommend enabling two-factor authentication using either TOTP mobile app or a hardware token (U2F). For even better protection, there is a possibility to lock your payout address so it can be only changed in future by a signed message from said address.</p>\n"
"<h2>How We Store the Coins</h2>\n"
"<p>The pool runs payouts very frequently in order to store as few coins as possible as possible. Out of the few coins that we have to take care of, a certain amount of funds is stored in cold storage – a highly secured offline computer that can only be accessed by a very limited number of people. For this reason, cold storage is very resilient to different kinds of hacking attacks.</p>\n"
"<h2>Access Profiles</h2>\n"
"<p>Our pool also features Access Profiles, which enables you to share access to your account with individuals who are not completely trusted. They are able to view your account and mining information while unable to change important settings such as a payout address. This feature is highly useful for large mining operations and their personnel.</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<h2>两步验证</h2>\n"
"<p>首先，每项用户账户的变更都需要邮件验证。进一步的说，我们推荐您开启两步验证，不管是用TOTP的手机APP方式也好，还是硬件令牌(U2F)也好。为了更好的保护，您甚至可以锁定您的收益支付地址，这样的话除非系统收到来自特定地址的签名消息，它就不能被改变。</p>\n"
"<h2>我们如何保存币</h2>\n"
"<p>矿池采用非常频繁的支付用户的收益的方式，保存尽可能少量的币。除了这些我们关注的非常少量的币，一些数量的币也被储存在冷储存里 - 一台高度安全的，只能被极少数人接触的离线计算机。而这一来，我们的冷储存就能够抵御各种形式的黑客攻击。</p>\n"
"<h2>访问配置</h2>\n"
"<p>我们的矿池也提供访问配置这一功能，它能让您能够将您的账户设置不同的访问权限，用于分享给您不完全信任的人使用。这一功能对大型矿场和矿场员工非常有帮助。</p>\n"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:135
#: /checksum/LL+q2CWw8n
msgctxt "Intro"
msgid "Worker States (Changes)"
msgstr "矿工状态（变更）"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:195 /checksum/NUgvDPeL/d
msgctxt "UI"
msgid ""
"\n"
"<p>For the majority of pools, miners have few to none options how to verify if data (especially the pool hash rate) presented by the pool operator are correct. Since we are big fans of cryptography and the Don't Trust, Verify approach, we have developed and implemented a unique feature called Hash Rate Proof.</p>\n"
"<p>We collect and publish accurate data with certain unique characteristics from our miners. Such data cannot be counterfeited because a certain amount of work has to be done in the order they are generated. You can imagine them as a data (hashes) which did not meet the criteria to be validated as a regular block but were close with their characteristics to it.</p>\n"
"<p>Because we publish all shares with certain difficulty and above, everyone can independently verify how much hash rate we really have and is spent on productive mining! It is the same calculation the pool does for estimating each miner's hash rate - only extended to the pool scale.</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>对于大多数矿池来说，矿工只有少量或者没有选择，来验证如果矿池提供的数据（尤其是矿池哈希率）是否正确。因为我们一直秉承对加密技术的热爱，而且不相信验证的方法，使用我们开发了一个叫哈希率证明的特别功能。</p>\n"
"<p>我们从我们的矿工那，收集和公布独特的准确数据，且这些数据是不能被伪造的，这些数据基于一些具体数量的工作，且必须按一定生成的顺序完成这些工作。您能够想象如果这些数据（哈希）没有达到能够被验证为常规区块的要求，但是它们是很接近能够达到被验证为常规区块的特性的。</p>\n"
"<p>因为我们公布所有的各种难度的share，基于此呢，每个人都独立地验证他们到底有多少的哈希值，多少哈希值在有产出的挖矿中被使用了！它和矿池估算每个矿工的哈希值的算法一样的 - 只是推广到了整个矿池的规格。</p>\n"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:141 /checksum/+t015JblHM
msgctxt "UI"
msgid ""
"Top-Grade\n"
"Security"
msgstr ""
"顶级\n"
"安全"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:230 /checksum/L9qsUaXtv8
msgctxt "UI"
msgid ""
"\n"
"<h2>Assisted Migration</h2>\n"
"<p>If you want to move your operation to our pool, we are ready to assist you. Depending on the size of your operation, we can deploy a new server in a location closer to your mining farm.</p>\n"
"<h2>Private URL & API</h2>\n"
"<p>Private mining URLs available to our VIP miners can protect them against DDoS attacks targeting our public addresses. Or maybe do you need to pull a specific type of mining/user data from our database? In that case, let us know what you need and we are able to deploy a private API for your needs.</p>\n"
"<h2>Custom Features & Consultancy</h2>\n"
"<p>We will listen to your proposals and develop custom features for your specific needs. Our team of experts is also ready to advise you on the challenges you face with your mining operation. Mutual satisfaction is key, do not hesitate to <a href=\"$support\" target=\"_blank\">get in touch with us</a>.</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<h2>协助迁移</h2>\n"
"<p>如果您想迁移您的挖矿活动到我们的矿池的话，我们很乐意帮助您。根据您的挖矿活动大小，我们能在离您矿场最近的地点部署一个新的服务器。</p>\n"
"<h2>私密URL&API</h2>\n"
"<p>我们的VIP矿工能够使用私密挖矿URL，这能保护他们不被攻击我们公共地址的DDoS攻击影响。或者您需要从我们的数据库提取特定类型的挖矿/用户数据？这种情况，请您联系我们，我们可以为您部署一个根据您的需要定制的私密API。</p>\n"
"<h2>定制功能&咨询</h2>\n"
"<p>我们会倾听您的要求并为您的特殊需要定制功能。我们的团队也准备好为您，关于您在挖矿活动中遇到的挑战和问题提出建议。双方的满意度是关键，请不要犹豫点击<a href=\"$support\" target=\"_blank\">和我们联系</a>。</p>\n"

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:466
#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:483
#: /checksum/YU5+iN6rvx
msgctxt "Intro"
msgid ""
"If the effective hash rate of a worker is lower than Alert Limit you will be"
" notified by an email (if enabled)."
msgstr "如果一个矿工的有效哈希率低于警告限值，您不会收到通知邮件（如果已开启）。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:73 /checksum/+rwWHqv2mc
msgctxt "UI"
msgid "50 Blocks"
msgstr "50个区块"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:259 /checksum/B32OPLyCgy
msgctxt "Intro"
msgid "Estimated Payout Period"
msgstr "预计收益支付周期"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:122 /checksum/zVCqdpVXxU
msgctxt "Intro"
msgid "Pool Luck"
msgstr "矿池幸运值"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:54
#: /checksum/2krL0nZ2Dg
msgctxt "UI"
msgid ""
"The pool automatically assigns jobs with an optimal difficulty to your "
"devices using the VarDiff algorithm. In the majority of cases, there is no "
"need to adjust the minimum difficulty."
msgstr "矿池通过使用变量困难值(Vardiff)算法，自动为您的设备优化难度。在大部分情况下，您不需要自己手动调整最低难度。"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:33 /checksum/TYCEof5uRo
msgctxt "UI"
msgid ""
"In January 2009, the Bitcoin genesis block was mined by Satoshi Nakamoto. In"
" December 2010, we mined our first block."
msgstr "在2009年一月，比特币的创世区块由中本聪(Satoshi Nakamoto)开采。在2010年12月，我们开采了我们的第一个区块。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1304
#: /checksum/hh7wgESs7/
msgctxt "UI"
msgid "Monitoring manual in the Help Center"
msgstr "在帮助中心的监控手册"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:730
#: /checksum/5ZW7LXOzVN
msgctxt "UI"
msgid ""
"Leftover <strong>coin balances will be lost</strong>, so please setup your "
"payout threshold to lowest possible value and wait for next payout before "
"confirming the account deletion."
msgstr "剩余<strong>币余额将会丢失</strong>，请您在删除账户前，设置您的支付阈值到可能的最低值，并等待下次收益支付。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:846
#: /checksum/VpWfijf3+q
msgctxt "UI"
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:24 /checksum/ts/+JAMAI+
msgctxt "UI"
msgid ""
"Industry\n"
"Pioneers"
msgstr ""
"行业\n"
"先锋"

#: packages/slushpool/app/homepage/components/tiles/DemoTile.tsx:51
#: /checksum/G5AqkmYZn8
msgctxt "UI"
msgid "Go to demo account"
msgstr "前往演示账户"

#: packages/slushpool/app/activity/containers/Activity.tsx:115
#: /checksum/l/HTY+e6I3
msgctxt "UI"
msgid "IP address."
msgstr "IP地址。"

#: packages/slushpool/app/activity/containers/Activity.tsx:131
#: /checksum/McWIipU+bf
msgctxt "UI"
msgid "Activity."
msgstr "活动。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:134 /checksum/IQqbEOTaAh
msgctxt "Intro"
msgid "Last Share"
msgstr "最近一次share"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:69 /checksum/Wb2KoZRuPs
msgctxt "UI"
msgid ""
"Monitoring helps you supervise how your miners work in time and minimize "
"losses caused by connection issues or mining hardware/software failures."
msgstr "监控可以帮助您监督您的矿工的工作情况，把由连接问题或硬件/软件造成的损失最小化。"

#: shared/components/Select/lib/Menu.tsx:53 /checksum/93YjQ7RMJU
msgctxt "UI"
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1197
#: /checksum/6oZMw4CrcB
msgctxt "UI"
msgid ""
"This <strong>interface-only setting</strong> does not affect your ability to"
" mine said coins in any way."
msgstr "这一<strong>只用于界面的设定</strong>并以任何形式不会影响您挖相关的币的能力。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:146 /checksum/6xXb/2jqWQ
msgctxt "Intro"
msgid "CDF"
msgstr "累积分布函数值(CDF, Cumulative distribution function)"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/Devices.tsx:159
#: /checksum/JLjxpIcow3
msgctxt "UI"
msgid "Enter device label for later identification / invalidation."
msgstr "输入设备标签以供以后的识别/无效化。"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:42 /checksum/aiAMYdyrKA
msgctxt "UI"
msgid ""
"\n"
"<h2>The First Mining Pool</h2>\n"
"<p>In 2010, we were the very first in the world to successfully implement the concept of pooled mining. While many other pools emerged and have ceased to exist, we have been operating continuously and and have mined over 1 million bitcoins to day. The former one-man project was transformed into a professional global operation in 2013.</p>\n"
"<h2>Stratum Protocol</h2>\n"
"<p>In 2012, we introduced the Stratum mining protocol to replace the aging and inefficient getwork protocol. Stratum has been subsequently adopted by not only Bitcoin mining pools but by most cryptocurrency pools in general. We have also further improved the protocol to support newly developed technologies such as the version-rolling AsicBoost.</p>\n"
"<h2>Fixing Mining with Braiins OS</h2>\n"
"<p>In 2018, we launched <a href=\"$bos\" target=\"_blank\">Braiins OS</a>, the first fully open-source cryptocurrency embedded system. The goals are to fix the common mining issues, enable performance tweaks and allow users to take full control of their mining hardware. Braiins OS is completely free to use (and modify) for everyone, however, Slush Pool users will benefit the most from the seamless integration.</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<h2>世界上第一家矿池</h2>\n"
"<p>在2010年，我们在世界上首次成功应用矿池挖矿的概念。这么多年过去了，许多其他矿池要不就是和我们合并，或者就是他们停止了运营，只有我们一直运营到了今天，而且已经有100万枚比特币在我们的矿池被开采出来。曾今一个人做的项目在2013年也变成了专业的全球运营。</p>\n"
"<h2>阶层协议(Stratum Protocol)</h2>\n"
"<p>在2012年，我们引入了阶层(Stratum)挖矿协议以取代旧的低效率的getwork协议。阶层后来发展成为了不只是比特币矿池，而是大部分加密货币矿池的通用协议。我们也更进一步的改进了协议，以支持新开发的技术，例如版本滚动AsicBoost(Version-rolling AsicBoost)。</p>\n"
"<h2>用Braiins操作系统解决挖矿的问题</h2>\n"
"<p>在2018年，我们启动了<a href=\"$bos\" target=\"_blank\">Braiins操作系统(Braiins OS)</a>，首个完全开源的加密货币嵌入式系统。这样做的目标是解决常见的挖矿问题，并能够调整性能以及让用户能够完全控制他们的矿机。Braiins操作系统是可以供大家完全免费使用(和修改)的，然而，Slush Pool的用户能够从无缝的系统迁移中受到的好处最多。</p>\n"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:72 /checksum/WmLTHhD+mZ
msgctxt "UI"
msgid "10 Blocks"
msgstr "10个区块"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:247 /checksum/1wwtgwo+CB
msgctxt "Intro"
msgid "Payout Threshold"
msgstr "收益支付阈值"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:27 /checksum/mK6TfM82xx
msgctxt "UI"
msgid "Years of Experience"
msgstr "多年的经验"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/Devices.tsx:160
#: /checksum/gBx5LhUUgA
msgctxt "UI"
msgid "Click \"Connect\" and scan generated QR code on your device."
msgstr "点击“连接”并在您的设备上扫描生成的二维码。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:201 /checksum/kwBHeZoVQi
msgctxt "Intro"
msgid "Estimated Daily Reward"
msgstr "预计每日收益"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:180 /checksum/67eTB2D2Xw
msgctxt "Intro"
msgid "All Time Reward"
msgstr "所有时间的收益"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:173
#: /checksum/OGrEC2ZBrB
msgctxt "Intro"
msgid "Report State"
msgstr "报告状态"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:157
#: /checksum/1bUngHUHJ7
msgctxt "Intro"
msgid "Account Hash Rate"
msgstr "账户哈希率"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:868
#: /checksum/UuJnKl/GIn
msgctxt "UI"
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:212 /checksum/6apwit4yVu
msgctxt "UI"
msgid "Special services and care available to large-scale mining operations."
msgstr "我们能为大规模挖矿活动提供特别服务和关照。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:766
#: /checksum/Sxfp7xmu9P
msgctxt "UI"
msgid "You will receive a confirmation email"
msgstr "您会收到一封确认邮件"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:431
#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:559
#: /checksum/9oFKGvh+oX
msgctxt "UI"
msgid "Leave workspace"
msgstr "离开工作区"

#: packages/slushpool/app/homepage/components/tiles/DemoTile.tsx:35
#: /checksum/kTjSePuN/0
msgctxt "UI"
msgid ""
"Explore Slush Pool’s full capabilities such as monitoring, worker "
"management, advanced payouts, access profiles and more."
msgstr "了解Slush Pool全面的监控，矿工管理，高级的收益支付系统，访问配置以及更多。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:60 /checksum/B57Sh7sS8z
msgctxt "UI"
msgid "All Time Reward"
msgstr "所有时间的收益"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:142
#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:144 /checksum/dmDfJR8mus
msgctxt "UI"
msgid "Don't Give the Bad Guys a Chance"
msgstr "不要给坏人任何机会"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:260 /checksum/FYvPRNgn93
msgctxt "Intro"
msgid ""
"Estimate of when you can expect next payout based on your recent hash rate "
"and your current payout threshold. Depending on luck, it can be sooner or "
"later."
msgstr "基于您最近的哈希值和您的当前收益支付阈值，估算您的下次收益支付时间。这取决于运气，它可能会更早也可能更晚。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:202 /checksum/5QeQh9mz4U
msgctxt "Intro"
msgid ""
"Estimate of your rewards per day based on your recent hash rate and the "
"current difficulty. Depending on luck, it can be more or less."
msgstr "基于您最近的哈希值和当前难度，估算您每日的收益。这取决于运气，它可能会更多或更少。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:914
#: /checksum/0WUvCVc8hJ
msgctxt "UI"
msgid "Install Google Authenticator on your smartphone."
msgstr "在您的智能手机上安装谷歌验证器(Google Authenticator)。"

#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogLogin.tsx:237
#: /checksum/E3wnJkulLa
msgctxt "UI"
msgid ""
"If you do not have an account,<br />please register <strong>here</strong>."
msgstr "如果您没有账户，<br />请在<strong>这里</strong>注册。"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:559
#: /checksum/A6KHcLN2bT
msgctxt "UI"
msgid "Enter workspace"
msgstr "进入工作区"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:159 /checksum/ByDBtsAUq8
msgctxt "Intro"
msgid "Confirmed Reward"
msgstr "已确认收益"

#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:140
#: /checksum/zQbGjpNqWA
msgctxt "UI"
msgid ""
"The coin symbol appears if a new block is found by the pool in that "
"particular hourly time frame."
msgstr "如果矿池在某个特定小时的框架中，发现一个新区块，将出现一个币的标志。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:222 /checksum/enapQLuZaa
msgctxt "Intro"
msgid "Last 14 days of rewards"
msgstr "最近14天的收益"

#: packages/slushpool/app/activity/containers/Activity.tsx:146
#: /checksum/+YieuGwHn8
msgctxt "UI"
msgid "Details."
msgstr "详细。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:305
#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:318
#: /checksum/AUnyww2gRC
msgctxt "UI"
msgid ""
"If you loose your wallet and the payout address is locked, there is no way "
"to change it anymore."
msgstr "如果您丢失了您的钱包，并且收益支付地址被锁定，这没有任何方法能改变。"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:210 /checksum/jF/iDB8HPE
msgctxt "UI"
msgid ""
"VIP\n"
"Solutions"
msgstr ""
"VIP\n"
"解决方案"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:601
#: /checksum//R68kn/yWZ
msgctxt "UI"
msgid ""
"To change your email address, enter a new address below and confirm the "
"change via a link sent to your old e-mail."
msgstr "在下方输入一个新地址，并通过发送到您旧邮箱中的链接确认，以变更您的邮箱地址。"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:78 /checksum/3tU9aB2Eo8
msgctxt "UI"
msgid ""
"\n"
"<p>Mining outages can be caused by many different factors: internet connectivity issues, hardware power-supply failures, hardware overheating, mining software issues and so on. No matter the root cause, it is necessary to let the miner know to <strong>prevent any further losses</strong> and protect their investment.</p>\n"
"<p>Our monitoring system does exactly that. Each of your workers is constantly monitored as a separate unit and <strong>every issue is recorded</strong>. If you allow us, we will gladly send you notifications of these events either via email or via our lightweight mobile app so you can take the necessary action.</p>\n"
"<p>We know that one size does not fit all, therefore we allow miners to set up monitoring <strong>according to their needs</strong>. Do you want to monitor only a certain portion of workers? No problem. Do you find the default monitoring settings are too (in)sensitive? You can adjust the alert limit accordingly.</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>挖矿的中断可能是很多不同因素导致的：网络连接问题，硬件供电失效，硬件过热，挖矿软件问题等。不管什么是问题的根源，我们有必要让挖矿者知道要<strong>避免更多损失</strong>来保护他们的投资。</p>\n"
"<p>我们的监控系统就是做这个的。您的每个矿工都是一直以分开的单位进行被监控，<strong>每个问题都也会被记录</strong>。如果您允许我们，我们乐意通过邮件或我们的轻量化手机APP，为您推送这些事件消息通知，您就可以采取进一步行动。</p>\n"
"<p>我们知道一种方法不是适合所有人的，所以我们允许挖矿者<strong>根据他们的需要</strong>设置监控。您只想监控一部分矿工吗？没问题。您觉得默认监控设定过于敏感？您调整相应的警告限制。</p>\n"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:71
#: /checksum//JG5se8aAu
msgctxt "UI"
msgid ""
"When your balance crosses the threshold value, the pool sends the confirmed "
"reward to your payout address."
msgstr "当您的余额超过设定阈值时，矿池将发送已确认收益到您的收益支付地址。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:527
#: /checksum/zP570lLOw0
msgctxt "UI"
msgid "Send email notification when the system sends me a payment"
msgstr "当系统向我发送收益支付的时候，用邮件通知我"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:181 /checksum/rzpxdfvky8
msgctxt "Intro"
msgid "Sum of all your rewards for the selected cryptocurrency."
msgstr "您选中的加密货币的收益总和。"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:25 /checksum/c+wowm8c2J
msgctxt "UI"
msgid "A leading force in the mining industry since 2010."
msgstr "从2010年起挖矿行业的领头羊。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:169 /checksum/B/ZT43fTtI
msgctxt "Intro"
msgid ""
"Sum of rewards from unconfirmed blocks. See the Reward section for a "
"detailed breakdown. Once the block becomes confirmed, the associated reward "
"moves to confirmed."
msgstr "未确认区块收益额的和。详细内容请见关于收益的部分。只要区块被确认，相关的收益就也会被确认。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:541
#: /checksum/MT+50KG2Bz
msgctxt "UI"
msgid "Receive our newsletter"
msgstr "接受我们的时事通讯(Newsletter)"

#: packages/slushpool/app/blocks/containers/Blocks.tsx:106
#: /checksum/8sJLWSl9Lk
msgctxt "UI"
msgid "Time elapsed since the previous block has been found by the pool."
msgstr "自从上一个区块被矿池发现的已过时间。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1190
#: /checksum/NEvvdp0rym
msgctxt "UI"
msgid ""
"Here you can choose which coins will be available for selection <strong>on "
"your workspace</strong>."
msgstr "在这您能选择<strong>在您的工作区</strong>中哪些币可用。"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:221 /checksum/VVyo8CofJR
msgctxt "UI"
msgid ""
"Do you run a large-scale mining operation? We can offer you special services"
" and care."
msgstr "您在进行大规模挖矿活动吗？我们能为您提供特别服务和关照。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:190 /checksum//N0x3DsWVN
msgctxt "Intro"
msgid ""
"The estimation is based on your scoring hash rate and the pool's scoring "
"hash rate at the moment."
msgstr "估算是基于当前您的计分哈希率和矿池计分哈希率。"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:150 /checksum/Ay/gn/dwSv
msgctxt "UI"
msgid ""
"Your account and hard-earned coins are protected by several measures on "
"several different layers."
msgstr "您的账号和您努力挖到的币都是在多个层面内的多种措施的保护下的。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:1306
#: /checksum/BhHzKndzo3
msgctxt "UI"
msgid "Configure and manage your workers here"
msgstr "在这里配置和管理您的矿工"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:168 /checksum/cSDyDd/g5S
msgctxt "Intro"
msgid "Unconfirmed Reward"
msgstr "未确认收益"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:213 /checksum/57ealXNaQI
msgctxt "Intro"
msgid "Recent Blocks"
msgstr "最近区块"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:135 /checksum/lLzGLbczDw
msgctxt "Intro"
msgid ""
"Time elapsed since the last share from your mining devices has been accepted"
" by the pool."
msgstr "自从您的矿机上次提交的share被矿池接受的已过时间。"

#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogLogin.tsx:251
#: /checksum/1ZOF85vl2D
msgctxt "UI"
msgid "Forgot your password? Reset it <strong>here</strong>."
msgstr "忘记您的密码了？在<strong>这里</strong>重置。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:108 /checksum/m/RXmUQzRv
msgctxt "Intro"
msgid "Pool Effective Hash Rate"
msgstr "矿池有效哈希率"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:74 /checksum/Vx1DrnoA2C
msgctxt "UI"
msgid "250 Blocks"
msgstr "250个区块"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:180 /checksum/ZCv1y53dLx
msgctxt "UI"
msgid "Don't Trust. Verify"
msgstr "不信任。验证"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:481
#: /checksum/DFc/pAJiFP
msgctxt "UI"
msgid "Your preferred language for web and email communication"
msgstr "您的网页和邮件通讯偏好语言"

#: packages/slushpool/app/hashrateProof/containers/HashrateProof.tsx:373
#: /checksum/aGlxs5OajL
msgctxt "UI"
msgid "See our manual page for more information and the rationale behind."
msgstr "查看我们的手册页以了解更多信息和背后的解释。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:160 /checksum/G3J3TUjsoa
msgctxt "Intro"
msgid "Sum of rewards from confirmed blocks that has not been paid yet."
msgstr "尚未支付的已确认区块的收益总和。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:214 /checksum/f6l6U1BLks
msgctxt "Intro"
msgid "Simplified view of the recent blocks with their confirmation progress."
msgstr "最近区块和它们的确认过程的简化视图。"

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:186 /checksum/NWX38rHqVF
msgctxt "UI"
msgid ""
"How much hash rate do we really pool? You don’t have to rely on our word, we"
" publish hard data to prove that."
msgstr "我们矿池的哈希率真的是这么多吗？您没必要只听我们说，我们有发布数据证明它是那么多。"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:798
#: /checksum/MGgIWbrtqF
msgctxt "Intro"
msgid "Daily Reward"
msgstr "每日收益"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:189 /checksum/GeAbFnGZkw
msgctxt "Intro"
msgid "Estimated Reward for the Current Block"
msgstr "当前区块预计收益"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:123 /checksum/cQBU8wIxok
msgctxt "Intro"
msgid ""
"Percentage ratio between shares the pool needed to find a block and average "
"number of shares needed. A current round, 10, 50, and 250 blocks luck is "
"provided."
msgstr "矿池找到一个区块需要的share数和平均需要的share数的百分比。在当前轮提供了，10个，50个，和250个区块幸运值。"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:235 /checksum/PAvwiPbxSY
msgctxt "Intro"
msgid ""
"Percentage of rewards value remaining before the payout threshold is "
"reached. The green part represents the confirmed reward, the blue part "
"represents the unconfirmed reward and the red part represents the estimated "
"reward for the next block."
msgstr "在达到收益支付阈值前，剩余收益值的比例。绿色部分代表的是已确认收益，蓝色部分代表的是未确认收益，红色部分代表的是下一区块预计收益。"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:59
#: /checksum/Lm3rSXBG9m
msgctxt "UI"
msgid "How VarDiff works?"
msgstr "变量困难值(Vardiff)算法是如何工作的？"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:358
#: /checksum/hLDfnjcBSP
msgctxt "UI"
msgid "Read-only"
msgstr "只读的"

#: packages/slushpool/app/monitoring/containers/MonitoringOverview.tsx:437
#: /checksum/BgiiyCes4k
msgctxt "UI"
msgid "Change After"
msgstr "在之后变更"

#: shared/components/Toast/index.tsx:98 /checksum/ZZI4BOhA3j
msgctxt "UI"
msgid "Number of times this message has been shown"
msgstr "这条消息已显示的数量"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:373
#: /checksum/LgFQS3COi9
msgctxt "UI"
msgid "see setting"
msgstr "请见设置"

#: packages/slushpool/components/Statusbar/index.tsx:109 /checksum/BhpaOkrkLg
msgctxt "UI"
msgid "Server Time"
msgstr "服务器时间"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:397
#: /checksum/6eOWdYBDbS
msgctxt "UI"
msgid ""
"You can set up multiple access profiles with different passwords (or API "
"tokens) and different levels of permissions. This way, it is possible to "
"share limited access to your user account without compromising its security."
" Access profiles can be flexibly (de)activated or changed at any time by the"
" master account."
msgstr ""
"您可以设置多个密码（或API令牌）不同和许可级别不同的访问配置。这样，您就可以既同时不影响安全性，又能在您的用户账户间共享有限度的访问能力。主账户能够在任何时候可以灵活的（停）启用访问配置。"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:363
#: /checksum/VDxfed7xYb
msgctxt "UI"
msgid "Limited read-only"
msgstr "已限制只读"

#: shared/components/jsonView/templates/helpers.tsx:223 /checksum/e+73C6tEWi
msgctxt "Intro"
msgid ""
"Chart of your rewards for the last 14 days. It is normal for the daily "
"values to fluctuate due to luck."
msgstr "您最近14天收益的图表。您的每日收益值根据幸运值的变化有所变动是正常的。"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:353
#: /checksum/Wrhr/hn6vR
msgctxt "UI"
msgid "Full"
msgstr "完整"

#: packages/slushpool/components/Statusbar/index.tsx:110 /checksum/m7J81w41fn
msgctxt "UI"
msgid "Pool Hashrate"
msgstr "矿池哈希率"

#: shared/components/jsonView/lib/EditorPalette.tsx:266 /checksum/lv1TkyDSmt
msgctxt "UI"
msgid "Too large"
msgstr "太大"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:370
#: /checksum/bTvoo9Inzr
msgctxt "UI"
msgid "manage access profiles"
msgstr "管理访问配置"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:372
#: /checksum/gX7xgSvAs5
msgctxt "UI"
msgid "manage workers"
msgstr "管理矿工"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:375
#: /checksum/Rb0P1UXkJW
msgctxt "UI"
msgid "see activity log"
msgstr "查看活动日志"

#: packages/slushpool/components/Statusbar/index.tsx:108 /checksum/iMLBWqX/Tc
msgctxt "UI"
msgid "Selected Coin"
msgstr "已选的币"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:371
#: /checksum/cNjwxiYevd
msgctxt "UI"
msgid "modify settings"
msgstr "更改设置"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:378
#: /checksum/Rg0PuZye/b
msgctxt "UI"
msgid "see performance data"
msgstr "查看效能数据"

#: packages/slushpool/components/Statusbar/index.tsx:111 /checksum/3zo+ULqYr3
msgctxt "UI"
msgid "Coin Exchange Rates"
msgstr "币汇率"

#: shared/components/Input/index.tsx:465 /checksum/+hsjkM9Z7P
msgctxt "UI"
msgid "Partially entered decimal number → value is not yet saved"
msgstr "输入了十进制数的一部分 → 值还未保存"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:377
#: /checksum/qW4z3RhJAr
msgctxt "UI"
msgid "see reward history"
msgstr "查看收益历史"

#: shared/lib/permissions/requirePermissions.tsx:94 /checksum/J5aVqPyt7T
msgctxt "UI"
msgid ""
"This view requires specific permissions, but your permissions were not "
"loaded yet."
msgstr "这个视图需要特别的许可，但是您的许可还未加载。"

#: shared/lib/helpOverlay/OverlayProvider.tsx:559 /checksum/WOlDGKQMK0
msgctxt "UI"
msgid "Walk through the topics on this page"
msgstr "简单通读这页的主题"

#: shared/lib/permissions/requirePermissions.tsx:107 /checksum/2215GeKgXx
msgctxt "UI"
msgid "You don't have required access permissions!"
msgstr "您没有需要的访问权限！"

#: packages/slushpool/app/workers/modules/WorkersManager.tsx:719
#: /checksum/Sn1cGiuHUN
msgctxt "UI"
msgid "Worker Edit / Create"
msgstr "矿工编辑/创建"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:378
#: /checksum/78RzpSh/4M
msgctxt "UI"
msgid "Payout address"
msgstr "收益支付地址"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:422
#: /checksum/o0tTq9FKwp
msgctxt "UI"
msgid "You don't have a permission to create and/or delete access profiles!"
msgstr "您没有权限创建或删除访问配置！"

#: packages/slushpool/components/Dialog/DialogSignUp.tsx:338
#: /checksum/8xPM/o9F/8
msgctxt "UI"
msgid "I agree with:"
msgstr "我同意："

#: packages/slushpool/app/helpCenter/utils/exampleCharts.tsx:23
#: /checksum/IgZ/Knzxz8
msgctxt "UI"
msgid "Hash Rate (5min)"
msgstr "哈希率(5分钟)"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/fn.tsx:87 /checksum/fa7W9RocJe
msgctxt "UI"
msgid "Save successful"
msgstr "保存成功"

#: packages/slushpool/app/@containers/Exports.tsx:361 /checksum/hVoUt1iR8o
msgctxt "UI"
msgid "Activity Log"
msgstr "活动日志"

#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/Dashboard.tsx:368
#: /checksum/RCECz7opA+
msgctxt "UI"
msgid "Configuration errors"
msgstr "配置错误"

#: packages/slushpool/app/@containers/Exports.tsx:366 /checksum/xjiJ+ZPDHe
msgctxt "UI"
msgid ""
"When applicable, data for all coins are included regardless of your current "
"preference or mining status for that coin."
msgstr "当可用的时候，所有币的值都被包含，不管您对此币种的当前偏好或者挖矿状态如何。"

#: packages/slushpool/app/@containers/Exports.tsx:414 /checksum/jRJETQFtwE
msgctxt "UI"
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: packages/slushpool/app/@containers/Exports.tsx:283 /checksum/AYY1t0qt/W
msgctxt "UI"
msgid "Date Range"
msgstr "日期范围"

#: packages/slushpool/app/@containers/Exports.tsx:374 /checksum/PlDUiL3YbY
msgctxt "UI"
msgid "Output Format"
msgstr "输出格式"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/Unsubscribe.tsx:143
#: /checksum/OQ8IdYw4qP
msgctxt "UI"
msgid "No users with active newsletter subscription have been found!"
msgstr "没有找到启用实事通讯(Newsletter)订阅的用户!"

#: packages/slushpool/app/@containers/Exports.tsx:168 /checksum/ZKJHrHMI/+
msgctxt "UI"
msgid "Invalid date format"
msgstr "无效的日期格式"

#: packages/slushpool/app/@containers/Exports.tsx:306 /checksum/8azWyJGYW7
msgctxt "UI"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:672
#: /checksum/ivE/3xgUVg
msgctxt "UI"
msgid "Export Your Data"
msgstr "导出您的数据"

#: packages/slushpool/app/@containers/Exports.tsx:290 /checksum/HztuJpAsbu
msgctxt "UI"
msgid "From"
msgstr "从"

#: packages/slushpool/app/@containers/Exports.tsx:414
#: packages/slushpool/app/activity/containers/Activity.tsx:204
#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:307
#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:636
#: /checksum/jkpI9Fo0sx
msgctxt "UI"
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: packages/slushpool/app/@containers/Exports.tsx:170 /checksum/kkcenEblp5
msgctxt "UI"
msgid "Invalid date range!"
msgstr "无效数据范围！"

#: packages/slushpool/app/dashboard/containers/Dashboard.tsx:292
#: /checksum/0AdC2839Kb
msgctxt "UI"
msgid "Edit Dashboard"
msgstr "编辑仪表板"

#: packages/slushpool/app/@containers/Exports.tsx:256 /checksum/kM/PnYW7Zo
msgctxt "UI"
msgid "Connection timeout!"
msgstr "连接超时！"

#: packages/slushpool/app/@containers/Exports.tsx:185 /checksum/7Kmly4Wtfu
msgctxt "UI"
msgid "You can't export empty data set!"
msgstr "您不能导出空的数据集！"

#: shared/components/jsonView/templates/index.tsx:26 /checksum/iQteUh8hk2
msgctxt "UI"
msgid "Generic Panel Grid"
msgstr "通用面板网格"

#: packages/slushpool/app/@containers/Exports.tsx:337 /checksum/bI6u3bNN8X
msgctxt "UI"
msgid "Record Types"
msgstr "记录类型"

#: shared/components/jsonView/registry/settings/form/Form.tsx:291
#: /checksum/M2lFqoFT0B
msgctxt "UI"
msgid "Invalid form"
msgstr "无效格式"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:376
#: /checksum/mY0rWhbtgh
msgctxt "UI"
msgid "see sensitive data"
msgstr "查看敏感数据"

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:374
#: /checksum/4hGgzamri8
msgctxt "UI"
msgid "see payouts and wallets"
msgstr "查看收益支付和钱包"

#: packages/slushpool/app/@routes/authViews/Unsubscribe.tsx:283
#: /checksum/6TWNNP/Rte
msgctxt "UI"
msgid "You have been unsubscribed"
msgstr "您已退订"

#: shared/components/Confirm2ndFactor/index.tsx:168 /checksum/9X9qlHNj5P
msgctxt "UI"
msgid "No U2F challenge data were received!"
msgstr "未收到任何U2F挑战数据(Challenge Data)！"

#: packages/slushpool/app/@containers/Exports.tsx:299 /checksum/QsrtymFnwl
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "To (inclusive)"
msgstr "到（包括）"

#: packages/slushpool/app/@containers/Exports.tsx:173 /checksum/u4tHyy6mUs
msgctxt "UI"
msgid "Can't go below 2016-01-01"
msgstr "无法到2016年1月1日前的"

#: packages/slushpool/app/@utils/formatUsername.tsx:5 /checksum/BAN/Xu6kfv
msgctxt "UI"
msgid "Impersonator login"
msgstr "冒名登录"

#: packages/slushpool/components/EmailConfirmDialog/index.tsx:37
#: /checksum/KDzdA+5W6b
msgctxt "UI"
msgid "Please confirm the request by following the included link."
msgstr "请您在以下附带的链接里确认您的请求。"

#: packages/slushpool/app/helpCenter/containers/HelpCenter.tsx:193
#: packages/slushpool/app/news/containers/NewsPost.tsx:63 /checksum/wqqtaWaG5s
msgctxt "UI"
msgid "Sorry, nothing has been found on this URL."
msgstr "抱歉，在此URL上没有任何结果。"

#: packages/slushpool/components/EmailConfirmDialog/index.tsx:23
#: /checksum/0oWwXJjSJv
msgctxt "UI"
msgid "Email Confirmation"
msgstr "电子邮件确认"

#: shared/types/payouts.tsx:357 /checksum/nuo1xrnfLe
msgctxt "UI"
msgid "Time Interval"
msgstr "时间间隔"

#: shared/types/scalar.tsx:35 /checksum/Ho5Jho1d58
msgctxt "UI"
msgid "Invalid"
msgstr "无效的"

#: shared/types/payouts.tsx:337 /checksum/h1wI5eigJA
msgctxt "UI"
msgid "Invalid threshold. Please use number between $min and $max"
msgstr "阈值无效。请您使用介于 $min 和 $max之间的数字。"

#: shared/constants/strings.tsx:53 /checksum/i3BRGHuRkc
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: shared/types/payouts.tsx:198 /checksum/FdlrDcQFUv
msgctxt "UI"
msgid "Your xpub"
msgstr "您的xpub（扩展公钥）"

#: shared/types/payouts.tsx:186 /checksum/AGJCLL1gfh
msgctxt "UI"
msgid "Invalid BTC wallet address"
msgstr "无效的比特币钱包地址"

#: shared/types/payouts.tsx:201 /checksum/91TeXYiBSB
msgctxt "UI"
msgid "Invalid BTC wallet xpub"
msgstr "无效的比特币钱包扩展公钥(xpub)"

#: shared/lib/ncoin/onlyForCoin.tsx:64 /checksum/DKq6v37JVX
msgctxt "UI"
msgid "This section is not available for $coin"
msgstr "该部分不提供$coin的支持"

#: shared/types/payouts.tsx:259 /checksum/JSpmn3sF45
msgctxt "UI"
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: shared/constants/strings.tsx:51 /checksum/eK5vDNGR0l
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: shared/constants/strings.tsx:58 /checksum/6Q9lCyWUcO
msgctxt "UI"
msgid "AM"
msgstr "上午"

#: shared/types/payouts.tsx:360 /checksum/c/dghYI3g3
msgctxt "UI"
msgid "Choose Frequency"
msgstr "选择频率"

#: shared/types/payouts.tsx:180 /checksum/Y2uFSNRSid
msgctxt "UI"
msgid "BTC wallet"
msgstr "比特币钱包"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:190
#: /checksum/b/JV6a2qQ0
msgctxt "UI"
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: shared/constants/strings.tsx:52 /checksum/wzsTihY4R8
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: packages/slushpool/app/root/modules/global/components/CoinSwitcher.tsx:167
#: /checksum/PEkIKU8brb
msgctxt "UI"
msgid "Coin $coin is not available on this page!"
msgstr "此页面不提供对 $coin 的支持！"

#. Example: "day 15"
#: shared/types/payouts.tsx:316 /checksum/Iy+yHXvCBp
msgctxt "UI"
msgid "day $x"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/settings/widgets/AccessProfiles.tsx:207
#: /checksum/AaQbQtWcij
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Web<br />Access"
msgstr "网页<br />接入"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:626
#: /checksum/fmVnihwJim
msgctxt "UI"
msgid "You do not have sufficient permissons to change user email adress"
msgstr "您没有足够的权限更改用户邮箱地址"

#: shared/types/scalar.tsx:39 /checksum/HBU+w4KXC8
msgctxt "UI"
msgid "Valid"
msgstr "有效的"

#. Example: "on Friday"
#: shared/types/payouts.tsx:306 /checksum/Eh10xqbzc5
msgctxt "UI"
msgid "on $day"
msgstr "在 $"

#: shared/constants/strings.tsx:50 /checksum/eWwWNYnylT
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:345
#: shared/types/scalar.tsx:43 /checksum/svpkcjOcM6
msgctxt "UI"
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#: shared/types/payouts.tsx:195 /checksum/XG2W2Q8Lj6
msgctxt "UI"
msgid "BTC wallet (xpub)"
msgstr "比特币钱包（扩展公钥xpub）"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:193
#: /checksum/a+hjpYCwsU
msgctxt "UI"
msgid "Wallets"
msgstr "钱包"

#: shared/types/payouts.tsx:365 /checksum/QvXwExOpdB
msgctxt "msg"
msgid "Invalid frequency option. Please select different one."
msgstr "无效的频率选项。请您选择另一个不同的。"

#: shared/types/payouts.tsx:183 shared/types/payouts.tsx:215
#: /checksum/Brx1RmyKko
msgctxt "UI"
msgid "Your wallet address"
msgstr "您的钱包地址"

#: shared/types/payouts.tsx:381 /checksum/5IXzmjMlTs
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Day of the Month"
msgstr "每月的几号"

#: shared/types/scalar.tsx:47 /checksum/qRhNFYJZff
msgctxt "UI"
msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

#: packages/slushpool/app/settings/constants/renderTreeTemplates.tsx:723
#: /checksum/5cYtK+2F8d
msgctxt "UI"
msgid ""
"Your <strong>e-mail address</strong> will be <strong>free to use</strong> "
"for new registration."
msgstr "您的邮箱地址将可在新注册自由使用。"

#: shared/types/payouts.tsx:212 /checksum/c0xEey6AwE
msgctxt "UI"
msgid "ZEC address"
msgstr "ZEC地址"

#: shared/types/payouts.tsx:332 shared/types/payouts.tsx:350
#: /checksum/9sBMU3Ss7L
msgctxt "UI"
msgid "Threshold"
msgstr "阈值"

#: shared/types/payouts.tsx:376 /checksum/fqX37GtRU/
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Day of the Week"
msgstr "星期几/一周的哪一天"

#: shared/constants/strings.tsx:59 /checksum/5VsIIqbP/w
msgctxt "UI"
msgid "PM"
msgstr "下午"

#: shared/constants/strings.tsx:54 /checksum/nRoJScOeZq
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: shared/types/payouts.tsx:335 /checksum/W78umwCi5T
msgctxt "UI"
msgid "Threshold Value"
msgstr "阈值"

#: shared/types/payouts.tsx:218 /checksum/9wp3fCZZCs
msgctxt "UI"
msgid "Invalid ZEC wallet address"
msgstr "无效的ZEC钱包地址"

#: shared/constants/strings.tsx:49 /checksum/V5IxXwml1U
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: shared/constants/strings.tsx:48 /checksum/b4Ui4GEFQf
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: shared/types/payouts.tsx:255 /checksum/m8J0SKmN9h
msgctxt "UI"
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: packages/slushpool/components/EmailConfirmDialog/index.tsx:30
#: /checksum/3rDRWNgBLJ
msgctxt "UI"
msgid "A confirmation email has been sent to: <strong>$email</strong>."
msgstr "一封确认邮件已发送到： <strong>$邮箱</strong>."

#: shared/types/payouts.tsx:251 /checksum/c0BNmr9El9
msgctxt "UI"
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:188
#: /checksum/O7zORs3D/c
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Finance"
msgstr "金融"

#: shared/components/Select/SelectMulti.tsx:273 /checksum//Q/z7uDw1p
msgctxt "UI"
msgid "No more options available…"
msgstr "不提供更多选项…"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:281
#: /checksum/8e9PfRbTsS
msgctxt "UI"
msgid "Payout History"
msgstr "收益支付历史"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:188
#: /checksum/lm9hX5xjBc
msgctxt "UI"
msgid "Confirmations<br>Left"
msgstr "剩下的<br>确认"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:104
#: /checksum/L0E0oZuk35
msgctxt "UI"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:247
#: /checksum/6z4dOhEtgv
msgctxt "UI"
msgid "You do not have any Payouts yet."
msgstr "您还没有任何已支付收益。"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:309
#: /checksum/Ivh/aDEs0Q
msgctxt "UI"
msgid "Exchange Rate"
msgstr "汇率"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:183
#: /checksum/ZRQNz/eYIz
msgctxt "UI"
msgid "Your Scoring<br>Hash Rate"
msgstr "您的计分<br>哈希率"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:160
#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:176
#: /checksum/rNXdjKmgqB
msgctxt "UI"
msgid "Trans.ID"
msgstr "交易ID"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:695
#: /checksum/Hj0GHAXFS8
msgctxt "UI"
msgid "Reward <span>History</span>"
msgstr "收益 <span>历史</span>"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:271
#: /checksum/2+AJqyRHmW
msgctxt "UI"
msgid "NMC Reward"
msgstr "域名币(Namecoin, NMC)收益"

#: shared/components/format/TxId.tsx:30 /checksum/ZMdgaXYJme
msgctxt "UI"
msgid "Pending…"
msgstr "处理中...…"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:293
#: /checksum/5bDa8zhgR0
msgctxt "UI"
msgid "BTC Reward"
msgstr "比特币收益"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:204
#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:379
#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:419
#: shared/components/format/TxId.tsx:18 /checksum//uACcOzfn5
msgctxt "UI"
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:699
#: /checksum/goGB6nZjUO
msgctxt "UI"
msgid ""
"Visit <strong>User Manual</strong> for more information about how your "
"rewards are calculated."
msgstr "请浏览<strong>用户手册</strong>以查看更多收益计算的详细信息。"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:313
#: /checksum/hjvJH1KcY3
msgid "BTC value of 1 NMC when a given block was found to be valid."
msgstr "选定区块被找到时有1NMC价值的BTC是有效的。"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:115
#: /checksum/13VK2slavV
msgctxt "Intro"
msgid ""
"Click for the transactions details for the particular address in blockchain."
msgstr "点击查询区块链上特定地址的交易细节。"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:222
#: /checksum/P84vneKppP
msgctxt "Intro"
msgid "You will not be given any reward if block is invalid."
msgstr "如果区块是无效的，您将不会得到任何收益。"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:198
#: /checksum/ZMR//nW3zS
msgctxt "Intro"
msgid "Block is considered to be valid after 100 confirmations."
msgstr "区块在100个确认后才是有效的。"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:96
#: /checksum/SDJSjFExZw
msgctxt "Intro"
msgid "Processing / Failed / Sent"
msgstr "处理中/失败/已发送"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:217
#: /checksum/Miksdjjjqq
msgctxt "Intro"
msgid ""
"Reward is what you get if found block is valid (at least 100 confirmations)."
msgstr "收益是如果您找到的区块是有效的(至少100次确认)。"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:230
#: /checksum/Fs7RCQf6uS
msgctxt "Intro"
msgid ""
"Your Reward = (Your Scoring Hash Rate / Pool Scoring Hash Rate) * (Block "
"Value * 0.98)"
msgstr "您的收益 = （您的计分哈希率/矿池计分哈希率）*（区块值 * 0.98）"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:137
#: /checksum/U30FTeUgdv
msgctxt "Intro"
msgid ""
"Payouts under certain value are weighted by additional fee (see settings)."
msgstr "低于一定数额的收益支付将有一些额外手续费用产生（见设置）。"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:113
#: /checksum/EP5uiPgc68
msgctxt "Intro"
msgid "Address to which we sent the payout."
msgstr "我们已发送收益支付的地址。"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:298
#: /checksum/zNO8n3glEt
msgid ""
"This is what you get when the block is validated and Namecoins are exchanged"
" for you."
msgstr "这是当区块验证有效之后您会得到我们为您转换的域名币(Namecoin)。"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:283
#: /checksum/tUTsoe/mGv
msgid ""
"Rules here are the same as for Bitcoin, except for lower number of "
"confirmations needed."
msgstr "规则和比特币一样，只是需要的确认数低一些。"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:281
#: /checksum/NClm+qlKyN
msgid "Your NMC reward for a given block"
msgstr "某个区块的您的域名币(Namecoin, NMC)收益"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:197
#: /checksum/IFvHPEq0KG
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:258
#: /checksum/zjZIybspsX
msgctxt "UI"
msgid "Total"
msgstr "整个"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:197
#: /checksum/S7uPln2m0a
msgid "Invalid"
msgstr "无效的"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:709
#: /checksum/DwEW7DHHmM
msgctxt "UI"
msgid "User Manual"
msgstr "用户手册"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:95
#: /checksum/XMHQCFf87+
msgctxt "Intro"
msgid "State"
msgstr "状态"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:171
#: /checksum/uD7NUZD5Z6
msgctxt "Intro"
msgid "Time elapsed since the previous block has been found by the pool."
msgstr "自从上一个区块被矿池发现的已过时间。"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:194
#: /checksum/4Nk/YSvr1L
msgctxt "Intro"
msgid "Confirmations Left"
msgstr "剩余确认数"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:226
#: /checksum/VyNJVrcJXF
msgctxt "Intro"
msgid ""
"Your Reward = (Your Scoring Hash Rate / Pool Scoring Hash Rate) * ([Block "
"Value - Founder's Reward] * 0.98))"
msgstr "您的收益 = （您的计分哈希率/矿池计分哈希率）*（[区块值 - 找到者的收益] * 0.98）"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:136
#: /checksum/g07eohMCc5
msgctxt "Intro"
msgid "Fee"
msgstr "费用"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Payouts.tsx:110
#: /checksum/vC0IxCLdRj
msgctxt "Intro"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:213
#: /checksum/MR1y+7yrty
msgctxt "Intro"
msgid "Your Reward"
msgstr "您的收益"

#: packages/slushpool/app/stats/containers/PoolHashrateChart.tsx:55
#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkerHashRateChart.tsx:54
#: packages/slushpool/coinmint/Dashboard/containers/UserHashrateChart.tsx:50
#: shared/components/jsonView/registry/panel/base/UserHashrateChart.tsx:72
#: /checksum/X06iV5+Wsd
msgctxt "UI"
msgid "Toggle found blocks visibility"
msgstr ""

#: shared/lib/router.tsx:45 shared/lib/router.tsx:45 /checksum//9hW/JSqPm
msgctxt "UI"
msgid "An error has occured while loading the page!"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:142
#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:143
#: /checksum/n87svvmriH
msgctxt "UI"
msgid "About Braiins"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:147
#: /checksum/R0xL42smhq
msgctxt "UI"
msgid "Our Products"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Public.tsx:151
#: packages/slushpool/app/aboutPool/containers/Facts.tsx:276
#: /checksum/wectv00t4T
msgctxt "UI"
msgid "About pool"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Page404.tsx:25
#: /checksum/w3C067dXyg
msgctxt "UI"
msgid ""
"If you have found this link on our page, please contact <a href=\"$url\" "
"target=\"_blank\">technical support</a>"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Page404.tsx:37
#: /checksum/B8z042vmLD
msgctxt "UI"
msgid "Requested page or file not found!"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:186
#: /checksum/Qa79swNp2L
msgctxt "UI"
msgid "Full Mining Stack"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/@routes/containers/Workspace.tsx:459
#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:350 /checksum/9I1YSCVjtz
msgctxt "UI"
msgid "VIP Program"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/@factories/createPagedChart.tsx:472
#: /checksum/e1PPU9X0+B
msgctxt "UI"
msgid "Toggle X"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/@factories/createPagedChart.tsx:473
#: /checksum/rWWBkpiae9
msgctxt "UI"
msgid "Toggle Y"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/@factories/createPagedChart.tsx:474
#: /checksum//0Y72FHZJz
msgctxt "UI"
msgid "Toggle Y2"
msgstr ""

#: shared/lib/react/getDidCatchMessage.tsx:29 /checksum/ia/LtU7xYZ
msgctxt "UI"
msgid "There's a new version of this page available"
msgstr ""

#: shared/lib/react/getDidCatchMessage.tsx:31 /checksum/nLnO+1+HEd
msgctxt "UI"
msgid ""
"This is not an error, we have just released a new version of this page."
msgstr ""

#: shared/lib/react/getDidCatchMessage.tsx:32 /checksum/fva7Ai+/Ke
msgctxt "UI"
msgid "Please reload the page to get the latest version of our service."
msgstr ""

#: shared/lib/react/getDidCatchMessage.tsx:68 /checksum/W5XZYVGZrq
msgctxt "UI"
msgid "Reload the page to continue"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkerDetail.tsx:285
#: /checksum/TNake+KmtY
msgctxt "UI"
msgid "Learn how to maximize TH/W with Braiins OS+ autotuning firmware"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:62 /checksum/V4b1aPiPQd
msgctxt "UI"
msgid "VIP"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:83 /checksum/XtGlFDwasH
msgctxt "UI"
msgid "Priority Support"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:87 /checksum/Kqu2Bjux4e
msgctxt "UI"
msgid ""
"Need help? By using this ticket form, you can make sure you will always be "
"at the front of the queue and our support agents will get back to you ASAP."
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:98 /checksum/r4CodQAebd
msgctxt "UI"
msgid "Get Priority Help"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:116 /checksum/sZ9i6qNRMT
msgctxt "UI"
msgid "Text copied into clipboard"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:118 /checksum/N6d9/SnaxS
msgctxt "UI"
msgid "Could not copy the value! Please contact our support."
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:154 /checksum/OII16qzyW9
msgctxt "UI"
msgid "Copy"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:164 /checksum/qGqpkrCFl4
msgctxt "UI"
msgid "Your active mining URLs:"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:171 /checksum/P7noboo77E
msgctxt "UI"
msgid "Coin"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:172 /checksum/EsWwE1JcpC
msgctxt "UI"
msgid "Location"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:173 /checksum/9PQ5DfQLsj
msgctxt "UI"
msgid "URL"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:186 /checksum/P/t3ZnN0Dg
msgctxt "UI"
msgid "Private URLs"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:191 /checksum/8QUpM4JyDm
msgctxt "UI"
msgid ""
"Let’s equip you with your <b>very own mining URL</b>, shall we? A private "
"URL will provide you with the very best mining conditions and protect your "
"operation against some kinds of unfortunate events (such as DDoS attacks "
"against our public URLs)."
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:202 /checksum/EFWRONZn57
msgctxt "UI"
msgid "Request Private URL"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:322 /checksum/Nfca9tjnhq
msgctxt "UI"
msgid "Let’s chat!"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:328 /checksum/CreIimAaiW
msgctxt "UI"
msgid ""
"If you want to establish more direct contact with us, we are all in. We can "
"<b>create a group chat</b> between our organizations, which will help us to "
"resolve your issues or answer your questions swiftly. Our preferred "
"messengers are Telegram and WeChat."
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:333 /checksum/aIoHyy6cOh
msgctxt "UI"
msgid "Contact us to get in touch:"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:354 /checksum/PiXCu63lI9
msgctxt "UI"
msgid ""
"You are a <b>Slush Pool VIP</b>.<br />Thank you for your valuable "
"contribution to our pool.<br />As a VIP, you have access to the following "
"premium features and services:"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:61 /checksum/2dr+FajzEe
msgctxt "UI"
msgid "Find out about issues as soon as they happen with 24/7 feedback."
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:93 /checksum/a761u5h8t0
msgctxt "UI"
msgid ""
"Mobile\n"
"App"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:94
#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:96 /checksum/a9fm+5BNwi
msgctxt "UI"
msgid "Keep an eye on your farm while you’re on the go."
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:102 /checksum/WlRegA5s3/
msgctxt "UI"
msgid ""
"\n"
"<p>The mobile application offers a convenient overview of your dashboard and allows you to receive notifications for significant events of your choice such as:</p>\n"
"<ul>\n"
"    <li>worker issues (see device monitoring section for more details)</li>\n"
"    <li>new block found</li>\n"
"    <li>payout sent</li>\n"
"</ul>\n"
"<p>Download the official application for Slush Pool for free – available for Android and iOS.</p>\n"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/aboutPool/constants.tsx:178 /checksum/vAT9sdszbT
msgctxt "UI"
msgid "Verify that your rewards are fair with our statistical proofs."
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:731
#: /checksum/BnAVH0JpqK
msgctxt "UI"
msgid "Reward Type"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:736
#: /checksum/NtqT0u1laF
msgctxt "UI"
msgid "Time Period"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:741
#: /checksum/jMWpPeeiDo
msgctxt "UI"
msgid "Average Hashrate"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:746
#: /checksum/XIwyDao3sJ
msgctxt "UI"
msgid "Rebate Rate"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/finance/containers/Rewards.tsx:782
#: /checksum/lZzcN4yoXg
msgctxt "UI"
msgid "Bonus Rewards (Rebates)"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/workers/containers/WorkersList.tsx:1303
#: /checksum/1gkzxr+Lk2
msgctxt "UI"
msgid "Boost hash rate and efficiency with Braiins OS+ autotuning firmware"
msgstr ""

#: packages/slushpool/components/Footer/index.tsx:69 /checksum/kTJgMGxeXw
msgctxt "UI"
msgid "Slush Pool is powered by Braiins."
msgstr ""

#: packages/slushpool/components/Footer/index.tsx:83 /checksum/mLvq+O5o08
msgctxt "UI"
msgid "Products"
msgstr ""

#: packages/slushpool/components/Footer/index.tsx:103 /checksum/Um5t/v2sK4
msgctxt "UI"
msgid "Pool Setup"
msgstr ""

#: packages/slushpool/components/Portfolio/Portfolio.tsx:12
#: /checksum/HPIs7BIi0K
msgctxt "UI"
msgid "Braiins Full Mining Stack"
msgstr ""

#: packages/slushpool/components/Portfolio/Portfolio.tsx:39
#: /checksum/IgIqgnhlm0
msgctxt "UI"
msgid "Open Source mining firmware"
msgstr ""

#: packages/slushpool/components/Portfolio/Portfolio.tsx:41
#: /checksum/BkSlq0bn/f
msgctxt "UI"
msgid ""
"Increase hashrate on S9s to 17+ TH/s, improve efficiency as much as 30%, and"
" get 50% lower pool fees on Slush Pool"
msgstr ""

#: packages/slushpool/components/Portfolio/Portfolio.tsx:52
#: packages/slushpool/components/Portfolio/Portfolio.tsx:92
#: packages/slushpool/components/Portfolio/Portfolio.tsx:131
#: /checksum/G72GM2utlZ
msgctxt "UI"
msgid "Discover more"
msgstr ""

#: packages/slushpool/components/Portfolio/Portfolio.tsx:79
#: /checksum/3qDvc/+7eI
msgctxt "UI"
msgid "Autotunning mining firmware"
msgstr ""

#: packages/slushpool/components/Portfolio/Portfolio.tsx:81
#: /checksum/OnywdhwV99
msgctxt "UI"
msgid ""
"Cutting-edge firmware with an implementation of Stratum V2 and mining "
"software written from scratch in Rust language."
msgstr ""

#: packages/slushpool/components/Portfolio/Portfolio.tsx:118
#: /checksum/MQkTpuLPrO
msgctxt "UI"
msgid "Next generation protocol for mining"
msgstr ""

#: packages/slushpool/components/Portfolio/Portfolio.tsx:120
#: /checksum/Ppd5tzuZ10
msgctxt "UI"
msgid ""
"Quality improvements including reduced data loads, empty block elimination, "
"hashrate hijacking prevention, and more."
msgstr ""

#: packages/slushpool/components/Portfolio/Portfolio.tsx:156
#: /checksum/EzjQwJtTwX
msgctxt "UI"
msgid "World’s first mining pool"
msgstr ""

#: packages/slushpool/components/Portfolio/Portfolio.tsx:158
#: /checksum/b79l9/VLsr
msgctxt "UI"
msgid ""
"Industry leaders in transparency and innovation, with more than 1.25 million"
" BTC mined since 2010."
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:216 /checksum/L8LTZW5Rse
msgctxt "UI"
msgid "Custom API & Data Exports"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:221 /checksum/3V+HwP1pCZ
msgctxt "UI"
msgid ""
"Eager for more data? We can provide you with data exports customized for "
"your needs. API improvements are also possible, either by extending our <a "
"href=\"$link\">public API</a> or by deploying a private API endpoint."
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:232 /checksum/wryposBEhd
msgctxt "UI"
msgid "Request Data"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:240 /checksum/IsKKk0SOMp
msgctxt "UI"
msgid ""
"As a Slush Pool VIP, you qualify for extra support setting up and running <a"
" href=\"$link\">Braiins OS+</a>, our enterprise-ready <strong>per-chip "
"autotuning firmware.</strong>"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:248 /checksum/xFMyIX529t
msgctxt "UI"
msgid ""
"Braiins OS+ also includes an implementation of the next-generation mining "
"protocol, <a href=\"$link\">Stratum V2</a>."
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:260 /checksum/JoRJxws5wG
msgctxt "UI"
msgid "Braiins OS+"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:266 /checksum/+kzIq1WyKT
msgctxt "UI"
msgid "Increase hashrate on S9s to 17+ TH/s"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:267 /checksum/fHhrz0SZ9i
msgctxt "UI"
msgid "Improve efficiency as much as 20%"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:268 /checksum/7MpZArHQZk
msgctxt "UI"
msgid "Get 50% lower pool fees on Slush Pool"
msgstr ""

#: packages/slushpool/app/VIP/VIP.tsx:278 /checksum/Ks3s4oJCZS
msgctxt "UI"
msgid "Help Me Upgrade"
msgstr ""

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Custom API"
#~ msgstr ""

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "Are you missing something in our public API? Let us know so we can add it. "
#~ "Or, if you have specific needs, we might be able to deploy a private API "
#~ "endpoint for you."
#~ msgstr ""

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Request API customization"
#~ msgstr ""

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "By using Slush Pool, you are also supporting our efforts to promote "
#~ "decentralization and security for the entire Bitcoin network through the "
#~ "development of open-source software such as <a href=\"$bos\" "
#~ "target=\"_blank\">Braiins&nbsp;OS</a> and <a href=\"$stratum2\" "
#~ "target=\"_blank\">Stratum&nbsp;V2</a>."
#~ msgstr ""

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "These solutions are free for everyone to use, but you can influence their "
#~ "direction (e.g. let us know what device we should support next). We can also"
#~ " <b>help you migrate your devices to bOS</b> or give you early access to "
#~ "previews of new versions."
#~ msgstr ""

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Braiins OS"
#~ msgstr ""

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Help me Switch to bOS"
#~ msgstr ""

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Rate"
#~ msgstr "率"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "BTC Value"
#~ msgstr "比特币价值"

#~ msgctxt "Intro"
#~ msgid "BTC value of 1 NMC when a given block was found to be valid."
#~ msgstr "选定区块被找到时有1NMC价值的BTC是无效的。"

#~ msgctxt "Intro"
#~ msgid "Value of given block in BTC according to rate shown."
#~ msgstr "选定区块的BTC价值是根据显示的速率得来。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Your own private mining URLs."
#~ msgstr "您自己的私密挖矿URL。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Please do not share these with anyone."
#~ msgstr "请不要和任何人分享这些信息。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Private Mining URLs"
#~ msgstr "私密挖矿URL"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Because every second counts"
#~ msgstr "因为每秒都算"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Setup"
#~ msgstr "设置"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Key Facts"
#~ msgstr "重点"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Invalid read-only access token"
#~ msgstr "无效的只读访问令牌"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Mobile App"
#~ msgstr "手机APP"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Features"
#~ msgstr "特征"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Useful links"
#~ msgstr "相关链接"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Slush Pool is operated by Braiins."
#~ msgstr "Slush Pool在Braiins系统上运行。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Authentication Error"
#~ msgstr "验证失败"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "High\n"
#~ "Availability"
#~ msgstr ""
#~ "高\n"
#~ "可用性"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "About Us"
#~ msgstr "关于我们"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<h2>Failover System</h2>\n"
#~ "<p>Servers sometimes fail. That cannot be avoided, however, it can be prepared for. In case one of our servers goes down, another one is ready to immediately fill in and miners are redirected there. Similarly, even if the whole server location goes down (which is quite a rare case), miners are assigned to other locations until the problem is resolved.</p>\n"
#~ "<h2>DDoS Protection</h2>\n"
#~ "<p>During the years of operating the pool, we have experienced many DDoS attack attempts. That led us to develop very sophisticated infrastructure design consisting of multiple layers of proxy servers. It allows us to figuratively cut the attacked part off and continue mining with the other parts intact, assuring high-availability of Stratum endpoints.</p>\n"
#~ "<h2>Redundancy</h2>\n"
#~ "<p>Don’t put all your eggs in one basket. This rule applies in many situations, also when maintaining critical infrastructure. In practice that means using services of several data center space providers, having alternative routes available between data centers.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<h2>故障转移系统</h2>\n"
#~ "<p>服务器有时候不免会发生故障。然而，我们能提前准备好应对方案。如果我们的一个服务器发送故障，另一个就会马上准备好，矿工也会被重定向至那。相似的是，甚至如果整个地区服务器发生故障（非常罕见），矿工将会被重定向至其他地区的服务器，直到问题解决。</p>\n"
#~ "<h2>DDos攻击保护</h2>\n"
#~ "<p>在我们运营矿池的过去几年里，我们遇到过很多次DDoS攻击的尝试。这促使我们开发和设计非常复杂的，包括多层代理服务器的基础设施。它让我们能够形象化的找到并阻断攻击源，其他部分也能保持完整并不受影响地继续挖矿，保证我们的挖矿协议-阶层(Stratum)的终点的高可用性。</p>\n"
#~ "<h2>延迟</h2>\n"
#~ "<p>不要把鸡蛋放在一个篮子里。这条规则在很多情况都适用，包括在维护关键的基础设施的时候也是。实践中我们用多个数据中心空间供应商的服务，保证在数据中心间有多条连接的可能性。</p>\n"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "Dozens servers in several locations around the globe are always ready to "
#~ "assign you work and receive shares."
#~ msgstr "在世界各地的服务器一直为您准备好，为您分配工作和接受来自您的share。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Reporting issues 24/7 to help you protect your investment."
#~ msgstr "24/7全天候的报告问题帮助您保护您的投资。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "The statistical proof of our hash rate… check it yourself."
#~ msgstr "我们的哈希值的统计上的证明...您自己检查一下。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Dozens of redundant servers around the world with 99.9% uptime."
#~ msgstr "在世界各地的数个冗余服务器都有99.9%的正常运行时间。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "No or missformed URL was received!"
#~ msgstr "没有收到或者收到了错误格式的URL！"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Clear the value"
#~ msgstr "清除值"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Choose file…"
#~ msgstr "选择文件…"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Timestamp"
#~ msgstr "时间戳"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Pending Confirmation!"
#~ msgstr "等待确认！"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Request overview"
#~ msgstr "请求概述"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Unlock Payout Setup"
#~ msgstr "解锁收益支付设置"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Your payouts have been resumed!"
#~ msgstr "您的收益支付已恢复！"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Configure Payout Wallet!"
#~ msgstr "配置收益支付钱包！"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "You can only unlock your payouts by signing a message that we'll provide by "
#~ "one of your active wallets"
#~ msgstr "您只能通过签署我们根据您目前启用的一个钱包的所提供的信息，来解锁您的收益支付"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "New email"
#~ msgstr "新邮件"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Unconfirmed Rewards"
#~ msgstr "未确认的奖励"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Payout Account Detail"
#~ msgstr "收益支付账号的详细信息"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Contact the tech.support."
#~ msgstr "联系技术支持客服"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Payout Settings"
#~ msgstr "收益支付设置"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "New Payout Account"
#~ msgstr "新的收益支付账户"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Edit the Account"
#~ msgstr "编辑账户"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "You can pause your payouts for the selected coin, overriding your payout "
#~ "rules and stopping the payouts indefinitely."
#~ msgstr "您可以暂停您选中币的收益支付，覆盖您的收益支付规则，并无限期地停止收益支付。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Trigger Type"
#~ msgstr "触发器类型"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Your current split total is $sum"
#~ msgstr "您当前拆分总额是$sum"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Your payouts have been paused!"
#~ msgstr "您的收益支付已暂停！"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "As a security precaution, you may lock your current reward and payout setup,"
#~ " so it cannot be changed by anyone who gains access to your pool account."
#~ msgstr "作为安全预防措施，您可以锁定您当前的奖励和收益支付设置，让任何取得您矿池账户的访问权的人也无法改变它。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Create new Account"
#~ msgstr "创造新的账户"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Transfer Balance"
#~ msgstr "余额转移"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Form save has failed!"
#~ msgstr "表单保存失败！"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Unlock by wallet signature"
#~ msgstr "用钱包签名解锁"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Create Request"
#~ msgstr "创建请求"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "All-time Rewards"
#~ msgstr "所有时间段的收益"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Trigger"
#~ msgstr "触发器"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Split %"
#~ msgstr "拆分%"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "New payout split was successfully saved!"
#~ msgstr "新的收益支付拆分成功地保存"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Request ID"
#~ msgstr "请求ID"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Wallet Name"
#~ msgstr "钱包名"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Add New Account"
#~ msgstr "添加新账户"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Edit the Wallet"
#~ msgstr "编辑钱包"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Please make sure the total of your splits adds up to 100%"
#~ msgstr "请您保证您拆分的总数合计为100 %"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Add New Wallet"
#~ msgstr "添加新的钱包"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Payouts are blocked by Admin!"
#~ msgstr "收益支付被管理员阻止！"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Request History"
#~ msgstr "请求历史"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Available Wallets"
#~ msgstr "可用钱包"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Payouts Setup"
#~ msgstr "收益支付设置"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "All Accounts"
#~ msgstr "所有账户"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Action"
#~ msgstr "行动"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Invalid name format!"
#~ msgstr "无效的名字格式！"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Split Percentage"
#~ msgstr "拆分百分比"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Trigger Rule"
#~ msgstr "触发器规则"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Account Balance"
#~ msgstr "账户余额"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "This wallet is currently assigned to your payout account named \"$name\"."
#~ msgstr "这个钱包当前是被分配到了您名为\"$name\"的收益支付账户。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Remove Account"
#~ msgstr "移除账户"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Pause All Payouts"
#~ msgstr "暂停所有的收益支付"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Resume All Payouts"
#~ msgstr "恢复所有的收益支付"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Ticket ID"
#~ msgstr "工单ID"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Your payouts have been unlocked!"
#~ msgstr "您的收益支付已解锁！"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "To unlock the setup in the future, you would have to provide signature from "
#~ "one of the addresses used in the setup."
#~ msgstr "想要在以后解锁设置，您需要提供在设置中使用过的签名中的一个签名。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "No wallets have been found…"
#~ msgstr "没有找到任何钱包…"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "2FA type (OTP/U2F)"
#~ msgstr "两步验证(2FA)类型（OTP/U2F）"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Filter"
#~ msgstr "筛选"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Account Name"
#~ msgstr "帐户名"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Payouts Usage"
#~ msgstr "收益支付使用情况"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Your selected wallet address"
#~ msgstr "您选中的钱包地址"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Account Actions"
#~ msgstr "账户活动"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Immediate Payout"
#~ msgstr "立即支付收益"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "This operation is ireversible!"
#~ msgstr "此操作是不可逆转的！"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Enter new account name"
#~ msgstr "输入新的帐户名"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Detail"
#~ msgstr "详情"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Account Detail"
#~ msgstr "账户详情"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Create New Wallet"
#~ msgstr "创建新的钱包"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Confirmed Rewards"
#~ msgstr "确认的奖励"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Payout Wallet"
#~ msgstr "收益支付钱包"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Wallet Deactivation"
#~ msgstr "停用钱包"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Payout Account"
#~ msgstr "收益支付账户"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "I understand that the setup cannot be unlocked without providing "
#~ "a signature."
#~ msgstr "我清楚如果不提供签名，则无法解锁设置。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Wallet Type"
#~ msgstr "钱包类型"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Balance"
#~ msgstr "余额"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Split"
#~ msgstr "分割"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Deactivate"
#~ msgstr "停用"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Payouts Blocked by Admin!"
#~ msgstr "收益支付被管理员阻止！"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Reward Split"
#~ msgstr "奖励分割"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Payout Account Settings"
#~ msgstr "收益支付账户设置"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Aprove"
#~ msgstr "许可"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Wallet Settings"
#~ msgstr "钱包设置"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "Payouts from that account will not be sent until you assign new wallet."
#~ msgstr "在您指定新的钱包前，无法从账户发送收益支付。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Lock Payout Setup"
#~ msgstr "锁定收益支付设置"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Account \"$name\" created"
#~ msgstr "账户\"$name\"已创建"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Next Payout Estimate"
#~ msgstr "预计下次收益支付"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Your payouts have been locked!"
#~ msgstr "您的收益支付被锁定了！"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Cancel Immediate Payout"
#~ msgstr "取消立即支付收益"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Edit Split"
#~ msgstr "编辑分割"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "To resume payouts in the future, you will be prompted for your password and "
#~ "2FA (if enabled)."
#~ msgstr "想要继续收益支付，您将会看到弹出要求您输入密码和2FA（如果启用）的提示。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Block is invalid, no reward has been sent"
#~ msgstr "区块无效，无收益被发送"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Reward has been sent"
#~ msgstr "收益已发送"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "Your <strong>user name and e-mail address</strong> will be <strong>free to "
#~ "use</strong> for new registration."
#~ msgstr "您的<strong>用户名和邮箱地址</strong>将可在新注册<strong>自由使用</strong>。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Not implemented for selected coin"
#~ msgstr "选中币的还未实行"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Web<br />Acess"
#~ msgstr "网页<br />访问"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Help"
#~ msgstr "帮助"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Toggle Namecoin blocks"
#~ msgstr "切换域名币(Namecoin)区块"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Could not submit form request!"
#~ msgstr "无法提交格式申请！"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Exchange rate not available…"
#~ msgstr "汇率不可用…"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Homepage"
#~ msgstr "主页"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "User pages"
#~ msgstr "用户页"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Activity log"
#~ msgstr "活动日志"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Global"
#~ msgstr "总的(Global)"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Shortcuts help screen"
#~ msgstr "快捷方式帮助页面"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Public pages"
#~ msgstr "公共页面"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Statistics"
#~ msgstr "统计"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Vote now!"
#~ msgstr "立刻投票！"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Voting only"
#~ msgstr "仅投票"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Hash Rate"
#~ msgstr "Hash速率"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "By Current Hash Rate"
#~ msgstr "由当前的Hash速率"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "We want to give you a complete freedom to express your attitude to any "
#~ "current or future soft and/or hard-forks that may take place on the Bitcoin "
#~ "network."
#~ msgstr "我们想给您对当前或未来比特币网络的soft及hard-forks无限表达的自由。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Blockchain Voting"
#~ msgstr "矿链投票"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "You can check the current state of user preferences on the following page:"
#~ msgstr "您可以在接下来的页面查看用户意向的当前状态:"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Users"
#~ msgstr "用户"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "The preference you select determines the type of mining jobs that your "
#~ "workers will be receiving."
#~ msgstr "您的偏好选择将决定您矿工收到的工作种类。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Preferred blockchain proposal"
#~ msgstr "偏好的矿链提议"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "State of user preferences"
#~ msgstr "用户偏好状态"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Last 10 Blocks"
#~ msgstr "前10个矿区"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Last 250 Blocks"
#~ msgstr "前250个矿区"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Bitcoin blocksize voting results"
#~ msgstr "比特币矿区大小投票结果"

#~ msgid "Hash Rate Proof"
#~ msgstr "Hash速率证明"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "If you loose your wallet and the payout address is locked, there is no way "
#~ "how to change it anymore."
#~ msgstr "如果您钱包遗失且报酬支付地址被锁定，再没有任何方式可以更改。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Last 50 Blocks"
#~ msgstr "前50个矿区"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "All Times Reward"
#~ msgstr "所有报酬"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "New Password"
#~ msgstr "新密码"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Your preferred language for web and email communication when logged in"
#~ msgstr "登录后您偏好的网页和沟通邮件的语言"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "When your balance crosses the threshold value, the pool sends it to your "
#~ "payout address"
#~ msgstr "当您的余额超过支付门槛，矿池将发送报酬到您支付地址"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Help Center Topic"
#~ msgstr "帮助中心话题"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Individual Workers Configuration"
#~ msgstr "矿工个人配置"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "To change your email address, enter new address and click the confirmation "
#~ "link received on your old email account."
#~ msgstr "要更改您的邮箱地址，请输入新邮箱并到您的旧邮箱里找到确认链接点击进去。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Install Google Authenticator to your smartphone"
#~ msgstr "安装谷歌验证器到您的智能手机"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "Bitcoin blocksize voting results from users active in the past 3-day period."
#~ msgstr "来自过去3天的活动用户投票出的比特币矿区大小。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "and receive a confirmation email"
#~ msgstr "接受确认邮件"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Receive pool newsletters"
#~ msgstr "接收矿池的时事通讯"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Send email when the system sends me a payment"
#~ msgstr "系统发送报酬时发电邮通知我"

#~ msgid "Stratum Mining Proxy"
#~ msgstr "阶层挖矿代理"

#~ msgid "Getting started"
#~ msgstr "入门准备"

#~ msgid "Connect your legacy HW"
#~ msgstr "连接您的过时挖矿设备"

#~ msgid "Are you starting out?"
#~ msgstr "您开始了吗？"

#~ msgid "Mining for the first time?"
#~ msgstr "第一次挖矿吗？"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Total:"
#~ msgstr "总计："

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Secondary Hash Rate:"
#~ msgstr "分段Hash速率:"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Date range:"
#~ msgstr "日期范围："

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Do you really want to delete this worker?"
#~ msgstr "您真的要删除此矿工？"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Page size:"
#~ msgstr "页面大小："

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "Leftover <strong>BTC balance will be lost</strong>, so please setup your "
#~ "send threshold to lowest possible value and wait for next payout before "
#~ "confirming the account deletion."
#~ msgstr "剩的<strong>比特币余额将丢失</strong>，请在确认删除账户前把报酬门槛设置到最低并等待下一个报酬支付。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "For more information and rationale see our manual page:"
#~ msgstr "想了解更多详情和解释清看我们的指南页面："

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Number in range from 0.001 to 5"
#~ msgstr "从0.001到5的数值范围"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Left axis:"
#~ msgstr "左轴:"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "BTC Price"
#~ msgstr "比特币价格"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Right axis: Active workers."
#~ msgstr "右轴：活动的矿工。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Receive notifications about proposal changes"
#~ msgstr "接收关于提议更改的通知"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Watch proposals"
#~ msgstr "查看提议"

#~ msgid "Connect your ASIC based miner"
#~ msgstr "连接您的ASIC矿机"

#~ msgid "Where to go for information"
#~ msgstr "哪里寻找信息"

#~ msgid "Advanced Mining Setup"
#~ msgstr "高级挖矿设置"

#~ msgid "Want see the big picture?"
#~ msgstr "想要看看大局？"

#~ msgid "Information resources"
#~ msgstr "信息资源"

#~ msgid "FAQ, troubleshooting, .."
#~ msgstr "常见问题，故障排除, .."

#~ msgid "First Aid"
#~ msgstr "急救"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "ID"
#~ msgstr "ID"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "minutes"
#~ msgstr "分钟"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "days"
#~ msgstr "日"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "hours"
#~ msgstr "小时"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Show Namecoin Blocks"
#~ msgstr "显示Namecoin矿区"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "years"
#~ msgstr "年"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "You do not have any labels yet"
#~ msgstr "您还没有任何标签"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Confirm.<br>Left"
#~ msgstr "剩余.<br>确认数"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "seconds"
#~ msgstr "秒"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Show monitoring states"
#~ msgstr "显示监控状态"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Block<br>ID"
#~ msgstr "矿区<br>ID"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Selected:"
#~ msgstr "选中的:"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Show active range"
#~ msgstr "显示变动详情"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Fill the attributes…"
#~ msgstr "请填入属性…"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "months"
#~ msgstr "月"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Filter Your Workers"
#~ msgstr "筛选您的矿工"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Blockchain Voting Preference"
#~ msgstr "Blockchain投票意向"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Enter to change your BTC wallet."
#~ msgstr "进入更改您的比特币钱包。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "API TOKEN"
#~ msgstr "API令牌"

#~ msgctxt "Intro"
#~ msgid "A unique identifier assigned to each found block by the pool."
#~ msgstr "分配给矿池发现的每个矿区的独一识别码。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "New Email"
#~ msgstr "新邮箱"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Current Email"
#~ msgstr "当前邮箱"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Low Density"
#~ msgstr "低密度"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Unit used for displaying Bitcoin amounts"
#~ msgstr "用于显示比特币数目的单位"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Cached Page"
#~ msgstr "缓存页面"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Resend Confirmation"
#~ msgstr "重发确认信息"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "<strong>Recent pool rounds</strong> including your round rewards"
#~ msgstr "包含您报酬的<strong>当前矿池轮数</strong>"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "重置"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "No results found"
#~ msgstr "未找到结果"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Your Current API Token"
#~ msgstr "您当前的API令牌"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "Your current token will be revoked! Are you sure you want to generate new "
#~ "one?"
#~ msgstr "您当前的令牌将被撤销！您确定要重新生成一个吗？"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Generate New Read-only Token"
#~ msgstr "生成新的只读令牌"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "High Density"
#~ msgstr "高密度"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Click to log debug info to console"
#~ msgstr "点击查看控制台的调试信息日志"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "<strong>Your pool account</strong>"
#~ msgstr "<strong>您的矿池账户</strong>"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "%"
#~ msgstr "%"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Token Not Generated"
#~ msgstr "令牌未生成"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "You do not have notifications yet."
#~ msgstr "您还没有通知。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "This token allows you to login into your account in read-only mode."
#~ msgstr "此令牌允许您在只读状态登录您的账户。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Generate New API Token"
#~ msgstr "生成新的API令牌"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Disable"
#~ msgstr "禁用"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "<strong>All sensitive information will be hidden</strong> (<em>payouts, "
#~ "activity log and settings</em>)."
#~ msgstr "<strong>所有敏感信息将被隐藏</strong>（<em>报酬支付，活动日志和设置</em>）。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Currency unit"
#~ msgstr "货币单位"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Number in range from 8 to 500 000"
#~ msgstr "从8到500 000的数字范围"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Paste the signature from your BTC wallet software"
#~ msgstr "粘贴来自您的比特币钱包软件的签名"

#~ msgid "Getting Started"
#~ msgstr "入门准备"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Alert Limit [Gh/s]"
#~ msgstr "警告限值[Gh/s]"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Number from 8 to 500 000"
#~ msgstr "数字从8到500 000"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Worker does not exist"
#~ msgstr "矿工不存在"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "Be sure that you have a backup of your bitcoin wallet stored in a safe "
#~ "place!"
#~ msgstr "请确保您比特币钱包备份存储在一个安全的地方！"

#~ msgctxt "Intro"
#~ msgid ""
#~ "Follow the link to see more details about the block on blockchain.info."
#~ msgstr "点击链接在blockchain.info.查看更多矿区详情。"

#~ msgctxt "Intro"
#~ msgid "A block number within the Bitcoin block chain."
#~ msgstr "比特币矿区链上一个矿区号。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "<strong>Your payout address {0} is locked.</strong>"
#~ msgstr "<strong>您的报酬支付地池{0}已锁定</strong>"

#~ msgctxt "Intro"
#~ msgid "Click for more info about block and state of pool at the time"
#~ msgstr "点击查看当前矿池的矿区和状态的更多信息"

#~ msgctxt "Intro"
#~ msgid "Bitcoin address to which we sent the payout."
#~ msgstr "支付报酬的比特币地址。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Payout threshold"
#~ msgstr "报酬支付门槛"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Enter valid BTC address!"
#~ msgstr "请输入有效的比特币地址！"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Manage Tokens"
#~ msgstr "管理令牌"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Your Bitcoin address for receiving rewards"
#~ msgstr "您用来接收报酬的比特币地址"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Rewards are not available in read-only mode."
#~ msgstr "只读状态下报酬不可用。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Payouts are not available in read-only mode."
#~ msgstr "只读状态下报酬支付不可用。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "User settings are not available in Read-only mode."
#~ msgstr "只读状态下用户设置不可用。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Activity Log is not available in Read-only mode."
#~ msgstr "只读状态下活动日志不可用。"
